msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Traditional) (PDFCreator)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: Norman Chu <norman704@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://translate.pdfforge.org/projects/pdfcreator/messages/zh_Hant/>\n"
"Language: zh-HANT\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "&Convert with PDFCreator"
msgstr "以PDFCreator轉換"

#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "&Merge"
msgstr "合併"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Workflow.InteractiveProfileCheckerTranslation
msgid ""
"'{0}' already exists.\n"
"Do you want to replace it?"
msgstr ""
"'{0}' 已存在。\n"
"是否取代它？"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UserTokenSeparator
msgid "(((   )))"
msgstr "(((…)))"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.AboutViewTranslation
msgid "(Forums)"
msgstr "(論壇)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "... or simply drop files here!"
msgstr "... 或者直接拖曳檔案至此！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.StandbySetting
msgid "1 day"
msgstr "一天"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PngColor
msgid "16 Color (4 Bit)"
msgstr "16色 (4位元)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.JpegColor
#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PngColor
#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.TiffColor
msgid "16 Million Colors (24 Bit)"
msgstr "16百萬色 (24位元)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PngColor
msgid "16 Million Colors with Transparency (32 Bit)"
msgstr "16百萬色具透明度 (32位元)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.StandbySetting
msgid "2 hours"
msgstr "兩小時"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PngColor
msgid "256 Colors (8 Bit)"
msgstr "256色 (8 位元)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.StandbySetting
msgid "30 minutes"
msgstr "三十分鐘"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.TiffColor
msgid "4096 Colors (12 Bit)"
msgstr "4096色 (12 位元)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UserTokenSeparator
msgid "<<<    >>>"
msgstr "<<<…>>>"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "<Default Profile>"
msgstr "<預設設定檔>"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "<User:NameDefinedByUser:Default Value>"
msgstr "<使用者：使用者所定義名稱：預設值>"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "A connection has been established"
msgstr "已建立連線"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "A printer with the name '{0}' is already installed on your system. Please enter a new printer name:"
msgstr "您系統已經存在印表機名稱 '{0}'，請輸入新的印表機名稱："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageSize
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid "Access Denied"
msgstr "拒絕存取"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditor.WorkflowEditorTranslation
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Activate RSS news feed"
msgstr "啟用 RSS 新聞摘要"

msgid "Activate to completely disable the anonymous usage statistics."
msgstr "啟動以完全地停用匿名的使用統計。"

msgid "Activate to completely disable the editing of profiles."
msgstr "啟動以完全停止設定檔編輯。"

msgid "Activate to completely disable the rss news feed."
msgstr "啟動以完全地停用 RSS 新聞摘要。"

msgid "Activate to disable accounts tab. This disables the functionality to add, remove or change accounts."
msgstr "啟動以停用帳戶頁籤。這將停用新增、刪除及變更帳戶的功能。"

msgid "Activate to disable debug tab. This disables the functionalities to run test jobs and change the debug level."
msgstr "啟動以停用除錯頁籤。這將停用執行測試作業和變更除錯等級的功能。"

msgid "Activate to disable printer tab. This disables the functionalities to add/delete/rename PDFCreator printers, change profile assignments and set the primary PDFCreator printer."
msgstr "啟動以停用印表機頁籤。這將停用新增/刪除/重新命名 PDFCreator 印表機，變更設定檔配置以及設定主要 PDFCreator 印表機的功能。"

msgid "Activate to disable the access to the whole application settings."
msgstr "啟動以停用對整個應用軟體設定的存取。"

msgid "Activate to disable the job history."
msgstr "啟動以停用作業的歷史紀錄。"

msgid "Activate to disable title tab. This disables the functionality to change title replacements."
msgstr "啟動以停用標題頁籤。這將停用變更標題置換的功能。"

msgid "Activate to hide information about our customizable PDF Editor."
msgstr "啟動以隱藏有關我們可自定義PDF編輯器的資訊。"

msgid "Activate to hide license tab."
msgstr "啟用以隱藏授權頁籤。"

msgid "Activate to hide the tips on home screen"
msgstr "啟動以停用主畫面的提示"

msgid "Activate to load application settings from ini file in \"%ProgramData%\\pdfforge\\PDFCreator\". This is activated by default and must be explicitly disabled."
msgstr "啟動以自 \"%ProgramData%\\pdfforge\\PDFCreator\" 中的 ini 檔案讀入應用軟體設定。預設為啟用狀態，必須手動停用。"

msgid "Activate to load profiles from ini file in \"%ProgramData%\\pdfforge\\PDFCreator\". This is activated by default and must be explicitly disabled."
msgstr "啟動以自 \"%ProgramData%\\pdfforge\\PDFCreator\" 中的 ini 檔案讀入設定檔。預設為啟用狀態，必須手動改為停用。"

msgid "Activate to never show a reminder of an upcoming license expiration."
msgstr "啟動以永不顯示授權即將到期的提醒。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Activation failed"
msgstr "啟用失敗"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Activation successful"
msgstr "啟用成功"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Activation valid till:"
msgstr "有效啟用至："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add Dropbox account"
msgstr "加入 Dropbox 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add FTP account"
msgstr "加入 FTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add HTTP account"
msgstr "加入 HTTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Add New Profile"
msgstr "加入新設定檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add Outlook Web Access account"
msgstr "加入 Outlook Web Access 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add SMTP account"
msgstr "加入 SMTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add Time Server account"
msgstr "加入時間伺服器帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.TokenHintPanelTranslation
msgid "Add Token"
msgstr "新增標記"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add account"
msgstr "新增帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditor.WorkflowEditorTranslation
msgid "Add action"
msgstr "新增動作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditor.WorkflowEditorTranslation
msgid "Add actions to modify, send or prepare your documents"
msgstr "新增動作以修改，發送或準備您的文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Add another file"
msgstr "新增一個檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
msgid "Add attachment"
msgstr "加入附件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
msgid "Add cover"
msgstr "新增封面"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SelectFiles.SelectFileTranslation
msgid "Add file"
msgstr "新增檔案"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "Add new queue"
msgstr "新增佇列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
msgid "Add printer"
msgstr "新增印表機"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "Add printers"
msgstr "新增印表機"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Add title replacement"
msgstr "新增標題替換"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Add to settings"
msgstr "新增至設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Added to context menu"
msgstr "新增至右鍵選單"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Additional Attachment File"
msgstr "額外附件檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Additional E-mail Attachments:"
msgstr "額外電子郵件附件："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DefaultViewerSettings.DefaultViewerTranslation
msgid "Additional Parameters:"
msgstr "額外參數："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Additional Program Parameters:"
msgstr "額外程式參數："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
msgid "Adds a background to the document."
msgstr "在文件上加入背景。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Adds a watermark to the document."
msgstr "在文件上加入浮水印。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Adds page numbers to the document."
msgstr "在文件上加入頁碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "Admin friendly"
msgstr "管理員友善"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.UacAssistantTranslation
msgid "Admin privileges required"
msgstr "需要系統管理者權限"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Advanced:"
msgstr "進階："

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "After converting {0} file, we have a recommendation for you:"
msgid_plural "After converting {0} files, we have a recommendation for you:"
msgstr[0] "轉換 {0} 個文件後，我們為您提供了一個建議："

msgid "Albanian"
msgstr "阿爾巴尼亞"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SelectFiles.SelectFileTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DefaultViewerSettings.DefaultViewerTranslation
msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "All you want to do is send your PDF documents by e-mail, ftp or similar and not bother where to save them? PDFCreator has a feature that allows you to save files only temporarily before they automatically get deleted."
msgstr "您想要透過電子郵件，ftp或類似方式傳送送PDF文件，但不想管需將它們存放在哪裡？ PDFCreator 擁有一項功能，允許您暫時將檔案保存直到自動刪除之前。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Allow PDFCreator to temporarily change the default printer"
msgstr "允許 PDFCreator 暫時更換預設印表機"

msgid "Allow further profiles defined by User"
msgstr "允許用戶以定義更多的設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Allow multiple signing"
msgstr "允許多重簽章"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Allow the user"
msgstr "允許此使用者"

msgid "Allow users to define additional profiles"
msgstr "允許用戶定義額外的設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Alternate corner every page"
msgstr "每頁對角"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "An error occured while storing license for all users."
msgstr "當儲存授權給所有使用者時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "An error occurred:"
msgstr "發生一個錯誤:"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.UacAssistantTranslation
msgid "An important PDFCreator file is missing ('{0}'). Please reinstall PDFCreator!"
msgstr "有一個重要的 PDFCreator 遺失檔案 ('{0}')。請重新安裝 PDFCreator！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "An update is available"
msgstr "有一個更新可用"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Startup.SingleUiInstanceTranslation
msgid "Another instance of PDFCreator Server is already running!"
msgstr "已有另一個 PDFCreator伺服器正在運行中！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
msgid "Appends one or more pages at the end of the document."
msgstr "在文件末尾附加一頁或多頁。"

msgid "Application Settings"
msgstr "應用軟體設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SelectFiles.SelectFileTranslation
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "Are you sure that you want to delete the printer '{0}'?"
msgstr "你是否確定要刪除 '{0}' 印表機？"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.DeleteFilesTranslation
msgid "Are you sure you want to delete the following file?"
msgid_plural "Are you sure you want to delete the following files?"
msgstr[0] "你確定要刪除下列檔案？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "你是否確定要刪除此帳戶？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Are you sure, you want to remove this profile?"
msgstr "確定嗎，您要刪除此設定檔？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "As the text format is very limited in what can be displayed, there are many ways to create a TXT file from a printed document. You can choose between four different strategies:"
msgstr "由於文字格式在可顯示的內容上非常有限，因此有許多方式可以從列印文件來建立 TXT 檔案。您可以選擇四種不同的策略："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Ask"
msgstr "詢問"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Ask Later"
msgstr "稍後詢問"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "At least one PDF file is applied that does not conform to the PDF/A standard."
msgstr "至少使用了一個不符合 PDF/A標準的PDF檔案。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "At least one of the additional Outlook Web Access attachment files is unavailable."
msgstr "至少有一個附加 Outlook Web Access 附件檔案不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "At least one of the attachment files for the SMTP action is unavailable."
msgstr "SMTP 動作的附件檔中至少有一個不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgstr "郵件客戶端動作的附件檔中至少有一個不可用。"

#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "At least one of the selected items is not convertible! For more information about the unprintable files, see the list below."
msgstr "所選取項目中至少有一項不可轉換！有關無法列印文件的更多資訊，請參見下面的列表。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Attach pdfforge signature"
msgstr "附加 pdfforge 簽章"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.AttachToOutlookItemTranslation
msgid "Attach to Outlook item"
msgstr "附加至 Outlook 項目"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.AttachToOutlookItemTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Attach to:"
msgstr "附加至："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
msgid "Attachment files (PDF):"
msgstr "附件檔 (PDF)："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DocumentView
msgid "Attachments panel visible"
msgstr "顯示附件面板"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Authenticate with Dropbox"
msgstr "Dropbox 驗證"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.TableColumns
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.GroupingColumn
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.MetadataTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.EmailFormatSetting
msgid "Auto detect (the client's default setting)"
msgstr "自動偵測(用戶預設)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Auto merge - Append new files to the existing file (only for PDF)"
msgstr "自動合併 - 將新檔案附加到現有檔案（僅限 PDF）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Auto merge - Append new files to the existing file before the modify actions are applied (only for PDF)"
msgstr "自動合併 - 在應用修改和發送動作之前將新檔案附加到現有檔案（僅限 PDF）"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageOrientation
msgid "Auto-Detect"
msgstr "自動偵測"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageSize
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Automatic Saving"
msgstr "自動儲存"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic merging ís not available for non-PDF output formats."
msgstr "自動合併無法用於非PDF的輸出格式。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the FTP server password."
msgstr "自動存檔需要設定 FTP 伺服器密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the certificate password."
msgstr "自動存檔需要設定憑證密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the file name template."
msgstr "自動存檔需要設定檔名範本。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the owner password."
msgstr "自動存檔需要設定擁有者密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the password for e-mail via SMTP."
msgstr "自動存檔需要設定通過 SMTP 的電子郵件密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the password for the HTTP authentication."
msgstr "自動存檔需要設定 HTTP 驗證密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the target directory."
msgstr "自動存檔需要設定目的目錄。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the user password."
msgstr "自動存檔需要設定使用者密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "Automatic saving with tray notification"
msgstr "自動存檔時工作列通知"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "BCC:"
msgstr "密件副本："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.BusinessFeatureTranslation
msgid "BUSINESS FEATURE"
msgstr "BUSINESS 版功能"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditorOverlayViewTranslation
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
msgid "Background File (Only PDF):"
msgstr "背景檔 (僅PDF)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "Basic Authentication"
msgstr "基本驗證"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Begin counting at:"
msgstr "開始計數："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Begin on page:"
msgstr "起始頁面："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Behavior for existing file:"
msgstr "現有檔案的行為："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Benefit from our free features:"
msgstr "受益於我們的免費功能："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.TiffColor
msgid "Black & White (2 Bit G3 Fax)"
msgstr "黑白 (2 位元 G3 傳真)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.TiffColor
msgid "Black & White (2 Bit G4 Fax)"
msgstr "黑白 (2 位元 G4 傳真)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.TiffColor
msgid "Black & White (2 Bit LZW)"
msgstr "黑白 (2 位元 LZW)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PngColor
msgid "Black & White (2 Bit)"
msgstr "黑白 (2 位元)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Blank 'To' field"
msgstr "空白的'收件人'欄位"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageNumberPosition
msgid "Bottom Center"
msgstr "底部居中"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageNumberPosition
msgid "Bottom Left"
msgstr "底部靠左"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageNumberPosition
msgid "Bottom Right"
msgstr "底部靠右"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Brush"
msgstr "筆刷"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "By loading the file all settings and profiles will be overwritten. Do you want to continue?"
msgstr "載入檔案會導致所有設定值及設定檔遭覆蓋。你確定要繼續？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "CC:"
msgstr "副本："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionMonochrome
msgid "CCITT Fax"
msgstr "CCITT 傳真"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ColorModel
msgid "CMYK"
msgstr "CMYK"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "CS-Script"
msgstr "CS-Script"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "CS-Script File:"
msgstr "CS-Script 檔："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PasswordButtonControlTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
msgid "C_ontinue"
msgstr "繼續"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Call Preview:"
msgstr "呼叫預覽："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Calls a program or script that further processes the document after the conversion. PDFCreator calls the specified program automatically and transfers the created files as parameter."
msgstr "在轉換後接著呼叫程式或腳本來處理文件檔。 PDFCreator自動呼叫指定的程式，並以所建立的文件檔當作參數傳輸。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.StartupTranslation
msgid ""
"Can't find a supported Ghostscript installation.\n"
"\n"
"Program exiting now."
msgstr ""
"找不到支援 Ghostscript 的安裝。\n"
"\n"
"程式即將結束。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.Update.RestartApplicationInteractionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.EditPrinterProfileTranslatable
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SelectFiles.SelectFileTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.Shared.SettingControlsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgctxt "PrintJobWindowButton"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgctxt "PrintJobWindowButton"
msgid "Cancel all"
msgstr "全部取消"

msgid "Catalan"
msgstr "加泰羅尼亞"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "Certain features are not supported by the selected output format and will be skipped automatically. Please check your profile settings."
msgstr "某些功能不受所選輸出格式支援，將自動跳過。請檢查您的檔案設定。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Certificate File:"
msgstr "憑證檔："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
msgid "Certificate _Password:"
msgstr "憑證密碼(_P)："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.ChangesNotEffectiveYetTranslation
msgid "Changes not effective yet"
msgstr "變更尚未生效"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "Check Script"
msgstr "檢查腳本"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Check e-mail client"
msgstr "檢查電子郵件用戶端"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Check for updates:"
msgstr "檢查更新："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Check now"
msgstr "馬上檢查"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Checking the license..."
msgstr "授權驗證中…"

msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文（簡體版）"

msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文 (正體)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "Choose 'No' to revert the changes."
msgstr "選擇 '否' 以還原變更。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Choose a file to convert"
msgstr "選擇一個要轉換檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.AddActionOverlayViewTranslation
msgid "Choose an Action"
msgstr "選取一個動作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Clear History"
msgstr "清空歷史紀錄"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Clear log file"
msgstr "清除日誌檔"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Clear search"
msgstr "清空搜尋"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "Click here for more info on {0}"
msgstr "點此獲取更多有關 {0} 的訊息"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.TokenHintPanelTranslation
msgid "Click here for more information on tokens"
msgstr "點此獲取更多關於標記的資訊"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Click here to extend your license."
msgstr "點此延展你的授權。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditorOverlayViewTranslation
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.Update.RestartApplicationInteractionTranslation
msgid "Close Now"
msgstr "馬上關閉"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.Update.RestartApplicationInteractionTranslation
msgid "Close manually"
msgstr "手動關閉"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Color Model:"
msgstr "色彩模式："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Colors:"
msgstr "顏色："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.AboutViewTranslation
msgid "Community Support"
msgstr "社群支援"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Compression:"
msgstr "壓縮："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.GroupingColumn
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Computer Name"
msgstr "電腦名稱"

msgid "Configuration PDFCreator application settings."
msgstr "設置 PDFCreator 應用軟體設定。"

msgid "Configuration for sharing settings"
msgstr "設置分享設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Configure Home Screen"
msgstr "設置首頁畫面"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Workflow.InteractiveProfileCheckerTranslation
msgid "Confirm Save As"
msgstr "確認另存新檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Contact:"
msgstr "接洽："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "Convert &Here"
msgstr "在此轉換(&H)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Convert PDF files"
msgstr "轉換 PDF 檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Convert PDFCreator test page"
msgstr "轉換 PDFCreator 測試頁"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Convert Test Page and Open Directory"
msgstr "轉換測試頁並開啟目錄"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Convert a test page with the current profile and open the saving directory"
msgstr "以目前設定值轉換測試頁並開啟儲存的目錄"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Convert a test page with the current profile. You will be asked to save the settings if required."
msgstr "以目前設定值轉換測試頁。如果需要會要求您儲存設定。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProgressViewTranslation
msgid "Converting..."
msgstr "轉換中..."

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid ""
"Converts all documents without asking for settings.\n"
"This requires all necessary settings to be set in advance."
msgstr ""
"轉換所有文件而不詢問設定。\n"
"這需要預先在設定檔中作必要的設定。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Copy share link to clipboard"
msgstr "複製分享連結到剪貼簿"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Copy the full path to clipboard"
msgstr "複製完整路徑到剪貼簿"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid "Copy the offline activation string:"
msgstr "複製離線啟用字串："

msgid "Corsican (France)"
msgstr "科西嘉 (法國)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not authorize to SMTP server."
msgstr "SMTP 伺服器無法驗證。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not compile the CS-Script."
msgstr "無法解譯此CS-Script檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not create draft on account."
msgstr "無法在帳戶上建立草稿。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.DeleteFilesTranslation
msgid ""
"Could not delete the following file.\n"
"Maybe the file is currently in use.\n"
"Please try again later."
msgid_plural ""
"Could not delete the following files.\n"
"Maybe the files are currently in use.\n"
"Please try again later."
msgstr[0] ""
"無法刪除下列檔案。\n"
"可能這些檔案正在使用中。\n"
"請稍後再試。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not login to FTP server."
msgstr "無法登入 FTP 伺服器。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not login to the FTP server. Please check your internet connection."
msgstr "無法登入 FTP 伺服器。請檢查您的網路連線。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not open output file with default viewer."
msgstr "無法以預設瀏覽器開啟輸出檔案。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not reach the SMTP server. Check the hostname and port configuration."
msgstr "無法到達 SMTP 伺服器。 檢查主機名稱和連接埠設定。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not read from FTP server directory to ensure unique file names."
msgstr "無法從 FTP 讀取目錄以確保檔名唯一性。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not upload file to the FTP server."
msgstr "無法 上傳檔案至 FTP 伺服器。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Couldn't establish a connection with the provided credentials"
msgstr "無法以所提供的憑證建立連線"

#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "Couldn't find PDFCreator in your system. Please check if you have installed it."
msgstr "在您的系統中找不到 PDFCreator。請檢查是否已安裝。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
msgid "Cover files (PDF):"
msgstr "封面檔 (PDF)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Create PDF files"
msgstr "建立 PDF 檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Create a link to share the uploaded files. Anyone with the link can view this file."
msgstr "建立連結以分享上傳檔案。任何人可透過該連結瀏覽此檔案。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Create custom forms"
msgstr "建立客製化表單"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
msgid "Creates a draft in Outlook Web Access (OWA) with the converted documents attached and opens the browser to edit and send it."
msgstr "在 Outlook Web Access (OWA) 中創建一個草稿，並將轉換後的文件附加至其中，然後打開瀏覽器進行編輯和發送。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.SignaturePage
msgid "Custom Page"
msgstr "自訂頁"

msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UpdateInterval
msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Danish"
msgstr "丹麥"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.ApplicationSettingsViewTranslation
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Default Printer"
msgstr "預設印表機"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Default Settings"
msgstr "初始設定值"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DefaultViewerSettings.DefaultViewerTranslation
msgid "Default Viewer"
msgstr "預設瀏覽器"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.SelectPrinter
msgid "Default printer"
msgstr "預設印表機"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.DeleteFilesTranslation
msgid "Delete File"
msgid_plural "Delete Files"
msgstr[0] "刪除檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "Delete Printer"
msgstr "刪除印表機"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainTabs.ErrorTabTranslation
msgid "Delete all reports"
msgstr "刪除所有報告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Delete file"
msgstr "刪除檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Delete print job"
msgstr "刪除列印作業"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
msgid "Delete printer"
msgstr "刪除印表機"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainTabs.ErrorTabTranslation
msgid "Delete selected report"
msgstr "刪除選取的報告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Digitally signs PDF files, for example to verify the sender’s identity and to ensure the document has not been changed after signing. Signature and Encryption are always processed last."
msgstr "PDF檔案數位簽章，例如驗證發件人的身份並確保簽章後文件檔未被更改。簽章和加密都是最後處理。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.ApplicationSettingsViewTranslation
msgid "Direct Convert"
msgstr "直接轉換"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DirectConversion.DirectConversionTranslation
msgid "Direct Image Conversion Settings"
msgstr "直接圖像轉換設定"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Directory:"
msgstr "目錄："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Disable History"
msgstr "停用歷史紀錄"

msgid "Disable accounts tab"
msgstr "停用帳戶頁籤"

msgid "Disable application settings"
msgstr "停用應用軟體設定"

msgid "Disable debug tab"
msgstr "停用除錯頁籤"

msgid "Disable history"
msgstr "停用歷史紀錄"

msgid "Disable license expiration reminder"
msgstr "停用授權到期提醒"

msgid "Disable printer tab"
msgstr "停用印表機頁籤"

msgid "Disable profile management"
msgstr "停用設定檔管理"

msgid "Disable rss feed"
msgstr "停用 RSS 摘要"

msgid "Disable tips on home screen"
msgstr "停用首頁畫面提示"

msgid "Disable title tab"
msgstr "停用標題頁籤"

msgid "Disable usage statistics"
msgstr "停用使用統計"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Dismiss"
msgstr "取消"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Display Name:"
msgstr "顯示名稱:"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Display Signature:"
msgstr "顯示簽章:"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Display signature in document"
msgstr "在文件顯示簽章"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Do you really want to restore the default settings? The current settings will be lost."
msgstr "是否要還原為初始設定值？目前設定值將遺失。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Do you want to clear the history? All records will be removed, but the documents will not be deleted."
msgstr "您要清除歷史記錄嗎？ 所有記錄將被刪除，但是檔案不會被刪除。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
#, fuzzy
#| msgid "Do you want to save anyway?"
msgid "Do you want to close the application anyway?"
msgstr "是否確定要儲存？"

#. FileConversionAssistantTranslation
msgid "Do you want to convert the {0} selected file?"
msgid_plural "Do you want to convert the {0} selected files?"
msgstr[0] "是否要轉換這 {0} 選取檔案？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Do you want to make the license available for all users on your system?"
msgstr "確定要讓系統的所有使用者使用此授權？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrintFilesTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "Do you want to proceed anyway?"
msgstr "是否要繼續進行？"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "Do you want to remove the queue '{0}'?"
msgstr "是否要刪除這個佇列 {0} ？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "Do you want to save anyway?"
msgstr "是否確定要儲存？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "Do you want to save?"
msgstr "是否要儲存？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Document File"
msgstr "文件檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Document Info"
msgstr "文件資訊"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DocumentView
msgid "Document outline visible"
msgstr "顯示文件大綱"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Document view:"
msgstr "文件顯示："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Don't overwrite files (adds an increasing number in case of conflict)"
msgstr "不要覆蓋檔案 (發生衝突時加入一個序號)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Don't overwrite files (adds an increasing number in case of conflict)."
msgstr "不要覆蓋檔案 (發生衝突時加入一個序號)。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Don't save password and request it during conversion (this is not possible for automatic saving)"
msgstr "當轉換時不要儲存與要求密碼（這對於自動儲存是不可能的）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Don't show Quick Actions until the next update"
msgstr "到下次更新前不要顯示快捷動作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Don't show this window again"
msgstr "不再顯示此視窗"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageView
msgid "Double page view (odd pages left)"
msgstr "雙頁顯示 (奇數頁居左)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageView
msgid "Double page view (odd pages right)"
msgstr "雙頁顯示 (奇數頁居右)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Download PDF Architect now"
msgstr "馬上下載 PDF Architect"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Download the latest version at:"
msgstr "由此下載最新版本："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Draw Custom Signature"
msgstr "繪製自訂簽名"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Dropbox"
msgstr "Dropbox"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Dropbox Account"
msgstr "Dropbox 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Dropbox account could not be created. Please try again."
msgstr "Dropbox 帳戶無法建立。請再試一次。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "Duplex printing (if support by the printer)"
msgstr "雙工列印 (如果印表機支援)"

msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭文"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgctxt "PrintJobWindowButton"
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
msgid "E-mail (Desktop)"
msgstr "電子郵件 (SMTP)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
msgid "E-mail (OWA)"
msgstr "電子郵件 (OWA)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "E-mail (SMTP)"
msgstr "電子郵件 (SMTP)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "E-mail Address:"
msgstr "電子郵件信箱："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.MailSignatureHelperTranslation
msgid "E-mail automatically created by PDFCreator"
msgstr "由 PDFCreator 自動產生電子郵件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.MailSignatureHelperTranslation
msgid "E-mail automatically created by the free PDFCreator"
msgstr "由免費的 PDFCreator 自動產生電子郵件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
msgid "Edit E-mail text"
msgstr "編輯電子郵件內容"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Edit FTP Account"
msgstr "編輯 FTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "Edit HTTP Account"
msgstr "編輯 HTTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Edit PDF files"
msgstr "編輯 PDF 檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.EditPrinterProfileTranslatable
#, fuzzy
#| msgid "Edit PDF files"
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯 PDF 檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Edit SMTP Account"
msgstr "編輯 SMTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Edit Time Server Account"
msgstr "編輯時間伺服器帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Edit Title Replacement"
msgstr "編輯標題替換"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Edit e-mail text"
msgstr "編輯電子郵件內容"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Elapsed Time"
msgstr "歷經時間"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Enable History"
msgstr "啟用歷史紀錄"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Enable automatic mode and skip the interaction with PDFCreator. With a few configurations you will be able to create and save your PDFs to your preferred folder by simply printing directly from your document."
msgstr "啟用自動模式並跳過與 PDFCreator 的互動。 透過一些設定，您就能直接以文件列印方式，建立PDF檔並將其儲存到設定的文件夾裡。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Encryption Level"
msgstr "加密層級"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "Encryption Passwords"
msgstr "密碼加密"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ReplacementType
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "End"
msgstr "結尾"

msgid "English"
msgstr "英語"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Ensure unique filenames"
msgstr "確保檔名唯一性"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Ensure unique filenames - don't overwrite existing files"
msgstr "確保檔名唯一性 - 不覆蓋已存在檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Enter license key"
msgstr "輸入授權金鑰"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Enter search text"
msgstr "輸入要搜尋文字"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.UacAssistantTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Workflow.InteractiveProfileCheckerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.DeleteFilesTranslation
msgid "Error During Deletion"
msgstr "刪除時發生錯誤"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainTabs.ErrorTabTranslation
msgid "Error Reports"
msgstr "錯誤報告"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error during PDF/A conversion."
msgstr "PDF/A 轉換時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error during forwarding action."
msgstr "當轉發操作時出錯。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Error during saving the activation. Please try it again."
msgstr "在儲存啟用碼時錯誤。請再試一次。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error no Outlook Web Access account configured."
msgstr "未設置 Outlook Web Access 帳戶錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.AttachToOutlookItemTranslation
msgid "Error while adding attachment to selected Outlook item:"
msgstr "加入附件至 Outlook 項目時生錯誤："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while adding attachment to the document."
msgstr "文件加入附件時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while adding background to the document."
msgstr "文件加入背景時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while adding cover to the document."
msgstr "文件加入封面時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while adding page numbers to the document."
msgstr "文件加入頁碼時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while adding the watermark to the document."
msgstr "加入浮水印至文件時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Error while authenticating license."
msgstr "驗證授權時錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Notifications.NotificationTranslation
msgid "Error while converting"
msgstr "轉換時發生錯誤"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while copying the output file."
msgstr "複製輸出檔案時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while encrypting the document."
msgstr "加密文件時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while printing the file."
msgstr "列印檔案時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while processing the document."
msgstr "處理文件時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while running the script action."
msgstr "執行腳本動作時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while sending e-mail via SMTP."
msgstr "透過 SMTP 傳送電子郵件時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while signing the document."
msgstr "簽署文件時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while signing. Can not connect to time server."
msgstr "簽章時發生錯誤。無法連線至時間伺服器。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while signing. The certificate is invalid or has expired."
msgstr "簽章時發生錯誤。此憑證為無效或已過期。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while stamping the document. Make sure that the selected font contains all glyphs used in the stamping text."
msgstr "在文件蓋章時出錯。確認所選字體包含圖章文字中使用的所有字形。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while trying to log-in."
msgstr "嘗試登入時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while uploading and sharing the document to Dropbox."
msgstr "上傳並分享文件至 Dropbox 時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while uploading file to the FTP server."
msgstr "上傳檔案至 FTP 伺服器時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while uploading the document to Dropbox."
msgstr "上傳文件至 Dropbox 時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while uploading the document to Outlook."
msgstr "上傳文件至 Outlook 時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while uploading to HTTP server. 401 interaction is not authorized."
msgstr "上傳至 HTTP 伺服器時發生錯誤。401 互動未獲授權。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while uploading to the HTTP server."
msgstr "上傳至 HTTP 伺服器時發生錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "Errors occurred, but were ignored:"
msgstr "發生錯誤，但被忽略："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Exception during post-conversion CS-Script."
msgstr "發生異常於轉換後執行 CS-Script 時。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Exception during pre-conversion CS-Script."
msgstr "發生異常於轉換前執行 CS-Script 時。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Executable Files"
msgstr "可執行檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DefaultViewerSettings.DefaultViewerTranslation
msgid "Executable Path:"
msgstr "執行路徑："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DefaultViewerSettings.DefaultViewerTranslation
msgid "Executable files"
msgstr "執行檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Expires:"
msgstr "到期："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Explorer Context Menu Integration"
msgstr "整合至檔案總管之右鍵選單"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Export Settings"
msgstr "匯出設定值"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "Extract User Tokens"
msgstr "擷取使用者標記"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "Extract settings with user tokens"
msgstr "以使用者標記設定擷取"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "Extracts values from the source document and uses them anywhere they are supported by PDFCreator."
msgstr "從原始文件檔中擷取值，並在 PDFCreator 支援的任何位置使用它們。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.FtpConnectionType
msgid "FTP - File Transfer Protocol"
msgstr "FTP - 檔案傳輸協定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "FTP Account"
msgstr "FTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
msgid "FTP Account:"
msgstr "FTP 帳戶："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
msgid "FTP Server Password:"
msgstr "FTP 伺服器密碼："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
msgid "FTP Upload"
msgstr "FTP 上傳"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Factor:"
msgstr "因素："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Failed:"
msgstr "失敗："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Failure in directory on the FTP server."
msgstr "FTP 伺服器讀取目錄時失敗。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.OverwriteOrAppendTranslation
msgid "File already exists"
msgstr "檔案已存在"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Notifications.NotificationTranslation
msgid "File successfully converted"
msgstr "檔案已成功轉換"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.OverwriteOrAppendTranslation
msgid "File with given file name already exist. You can overwrite the old file or cancel to select a different file."
msgstr "這個檔名的文件已經存在。 您可以覆寫舊檔案或取消以選取另一個檔案。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.OverwriteOrAppendTranslation
msgid "File with given file name already exist. You can overwrite the old file with the new file or merge the new pages into the existing file."
msgstr "這個檔名的文件已經存在。 您可以用新文件覆蓋舊檔案或將新頁面合併到現有文件中。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.TableColumns
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.GroupingColumn
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Filename:"
msgstr "檔案名稱："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Files recently created by PDFCreator:"
msgstr "最近 PDFCreator 建立的檔案:"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Files:"
msgstr "檔案："

msgid "Finnish"
msgstr "丹麥"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.SignaturePage
msgid "First Page"
msgstr "第一頁"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Fit text to signature size"
msgstr "文字符合簽名大小"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Fit to page"
msgstr "符合頁寬"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "Fit to the page size of the printer"
msgstr "調整為符合打印機的頁面大小"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Fixes"
msgstr "修正"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageView
msgid "Floating double page view (odd pages left)"
msgstr "浮動雙頁顯示 (奇數頁居左)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageView
msgid "Floating double page view (odd pages right)"
msgstr "浮動雙頁顯示 (奇數頁居右)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageView
msgid "Floating page view (one page)"
msgstr "浮動頁面顯示 (單頁)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Font Color:"
msgstr "字型顏色:"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Font:"
msgstr "字型："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Format:"
msgstr "格式："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.ForwardToOtherProfile.ForwardToFurtherProfileTranslation
msgid "Forward to Profile"
msgstr "轉發到設定檔"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.ForwardToFurtherQueueTranslation
msgid "Forward to Queue"
msgstr "轉發到佇列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Forward to another profile"
msgstr "轉發到另一設定檔"

msgid "French"
msgstr "法語"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "From bottom:"
msgstr "由下："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "From center:"
msgstr "從中心："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "From left:"
msgstr "由左："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "From right:"
msgstr "由右："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "From top:"
msgstr "由上："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DocumentView
msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全螢幕模式"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.ApplicationSettingsViewTranslation
msgid "General"
msgstr "一般"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "General error during Outlook Web Access action."
msgstr "Outlook Web Access 動作發生一般錯誤。"

msgid "Georgian"
msgstr "格魯吉亞語"

msgid "German"
msgstr "德語"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Graph"
msgstr "圖形"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ColorModel
msgid "Grayscale"
msgstr "灰階"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.JpegColor
#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PngColor
#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.TiffColor
msgid "Grayscale (8 Bit)"
msgstr "灰階 (8位元)"

msgid "Greek"
msgstr "希臘文"

msgid "Group policies for pdfforge products."
msgstr "pdfforge 產品的群組原則。"

msgid "Group policy object for PDFCreator."
msgstr "PDFCreator 物件的群組原則。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Group:"
msgstr "組別："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Grouping:"
msgstr "按組別："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.EmailFormatSetting
msgid "HTML (only for Microsoft Outlook)"
msgstr "HTML（僅適用於 Microsoft Outlook）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "HTTP Account"
msgstr "HTTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
msgid "HTTP Account:"
msgstr "HTTP 帳戶："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
msgid "HTTP Server Password:"
msgstr "HTTP 伺服器密碼："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
msgid "HTTP Upload"
msgstr "HTTP 上傳"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Have you tried PDFCreator Online? It lets you convert and merge PDFs quickly and easily in your browser."
msgstr "有試用過 PDFCreator 線上版？ 它允許您在瀏覽器中快速輕鬆地轉換和合併 PDF 檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Height:"
msgstr "高："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Help us improve PDFCreator Server by sending anonymous application usage statistics."
msgstr "允許傳送匿名的應用軟體使用統計以幫助我們改進 PDFCreator Server。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "Help us improve {0} by sending anonymous application usage statistics."
msgstr "允許傳送匿名的應用軟體使用統計以幫助我們改進 {0}。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Help us improve {0} by sending anonymous application usage statistics. The application's performance will not be affected by collecting the usage statistics. This data will only be used by us for analysis purposes and will not be shared with any third party. Expand the sample data below to see what data are sent."
msgstr "傳送送匿名應用軟體使用統計資訊幫助我們改進{0}。應用軟體效能並不會受收集使用統計資訊所影響。此資料僅供我們用於分析之用，並且不會與任何第三方分享。展開下面的範例以查看發送的資料。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DefaultViewerSettings.DefaultViewerTranslation
msgid "Here you can setup a custom program for viewing your generated documents. The windows default program will be used if you don't select anything here."
msgstr "你可設定客製程式來瀏覽所產生的檔案。如果你沒有作任何設定將使用 Windows 預設程式。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Hide Info"
msgstr "隱藏資訊"

msgid "Hide PDF Architect info"
msgstr "隱藏 PDF Architect 資訊"

msgid "Hide license tab"
msgstr "隱藏授權頁籤"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "High (256 Bit AES)"
msgstr "高階 (256位元 AES)"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "High Compression (small file)"
msgstr "高壓縮比 (較小檔案)"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "High Quality (large file)"
msgstr "高品質 (較大檔案)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "Higher encryption (256 Bit AES)"
msgstr "高階加密（256位元 AES）"

#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Hint: Leave the target directory blank, to use the recently used target directory."
msgstr "提示：將目標目錄保留為空白，以使用最近使用的目標目錄。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Hint: Multiple recipients can be separated by commas"
msgstr "提示：以逗號分隔多個收件人"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Hint: We recommend to save your settings without passwords when sharing settings with our support"
msgstr "提示：在與我們的支援人員共享設定時，我們建議以無密碼的方式保存您的設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Hint: You can drag the print jobs to reorder them"
msgstr "提示：您可以拖曳列印作業來重新排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "History is disabled"
msgstr "歷史紀錄已停用"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Home"
msgstr "首頁"

msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "ID:"
msgstr "ID："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "INI files (*.ini)|*.ini"
msgstr "INI 檔案 (*.ini)|*.ini"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "If a file already exists, an incrementing number is added to the filename, e.g. 'file_5.pdf'"
msgstr "假如檔案已存在，將在檔名後加上序號，如 'file_5.pdf'"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "If set it will be used as From and the address from the account will be set as Sender"
msgstr "如果設定，它將當作發信者，帳戶中的地址將設為發信者"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "If you want to know more you can take a look at our manual:"
msgstr "如果您想了解更多資訊，可參考我們的手冊："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Image and Text"
msgstr "圖片和文字"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Image compression:"
msgstr "影像壓縮："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Image files"
msgstr "影像檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "Implement a custom script in C# to process the print job."
msgstr "在 C＃ 中實作自定腳本來處理列印作業。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "In order to test the connection the password needs to be set temporarily"
msgstr "需要臨時設定密碼以便測試連線"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "Includes HotFolder"
msgstr "包括 HotFolder"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Incompatible changes"
msgstr "不相容的變更"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Incorrect certificate password."
msgstr "不正確憑證密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Incorrect response from Dropbox Server. Account could not be created. Please try again."
msgstr "Dropbox 伺服器不正確回應。帳戶無法建立。請再試一次。"

msgid "Input the name of (one of) the settings files located in \"%ProgramData%\\pdfforge\\PDFCreator\". The policy should only contain the name of the file, without the file path and extention."
msgstr "輸入位於“%ProgramData%\\pdfforge\\PDFCreator”中的（其中一個）設定檔案的名稱。 該策略應僅包含檔名，不包含檔案路徑和附檔名。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Insert page elements"
msgstr "插入頁面元件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
msgid "Inserts one or more pages at the beginning of the document."
msgstr "在文件開頭插入一頁或多頁。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Install PDF Architect now"
msgstr "現在就安裝 PDF Architect"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Install Update"
msgstr "安裝更新"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Interactive"
msgstr "互動"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Internal Ghostscript error."
msgstr "Ghostscript 內部錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.Password.PasswordOverlayTranslation
msgid "Invalid Credentials"
msgstr "無效的憑證"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Invalid Regular Expression."
msgstr "無效的正規表示式。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Invalid SMTP e-mail recipients."
msgstr "無效的 SMTP 電子郵件收件人。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Invalid SMTP port."
msgstr "無效的 SMTP 埠。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.PrintPdfCreatorServerTestPageTranslation
msgid "Invalid Settings In Queue"
msgstr "無效的佇列設定值"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.Password.PasswordOverlayTranslation
msgid "Invalid credentials for '{0}'. Please try retyping your password."
msgstr "無效的憑證 '{0}'。請嘗試重新輸入您的密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Workflow.InteractiveProfileCheckerTranslation
msgid "Invalid settings"
msgstr "無效的設定值"

msgid "Irish"
msgstr "愛爾蘭"

msgid "Italian"
msgstr "義大利文"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Items in group:"
msgstr "組別中的項目："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "JPEG (High)"
msgstr "JPEG (高)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "JPEG (Low)"
msgstr "JPEG (低)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "JPEG (Manual)"
msgstr "JPEG (手調)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "JPEG (Maximum)"
msgstr "JPEG (最高)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "JPEG (Medium)"
msgstr "JPEG (中間)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "JPEG (Minimum)"
msgstr "JPEG (最低)"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "JPEG (graphic file)"
msgstr "JPEG (圖檔)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "JPEG file"
msgstr "JPEG 檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Job statistics example:"
msgstr "作業統計範例："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Key file"
msgstr "金鑰檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Key file requires passphrase"
msgstr "金鑰檔需要密碼"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.TableColumns
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.MetadataTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Keywords:"
msgstr "關鍵字："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.AboutViewTranslation
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知識庫"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageOrientation
msgid "Landscape"
msgstr "橫式"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Language"
msgstr "語系"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.SignaturePage
msgid "Last Page"
msgstr "最末頁"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Last activation:"
msgstr "最近啟用："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Last used directory"
msgstr "最近使用目錄"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
msgid "Last used profile"
msgstr "最近使用的設定檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Launch PDF Architect"
msgstr "啟用 PDF Architect"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.Password.PasswordOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "Leave password empty to get a request during the print job (password will not be saved)."
msgstr "將密碼留空白以在打印作業時取得請求（密碼將不會儲存）。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageSize
msgid "Legal"
msgstr "Legal"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageSize
msgid "Letter"
msgstr "Letter"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.ApplicationSettingsViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "License"
msgstr "授權"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "License Activated"
msgstr "授權已啟動"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.AboutViewTranslation
msgid "License Agreement"
msgstr "授權合約"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "License Key:"
msgstr "授權金鑰："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "License details"
msgstr "授權細節"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "License status:"
msgstr "授權狀態："

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Licensee:"
msgstr "授權："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "List"
msgstr "清單"

msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Live Status"
msgstr "即時狀態"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Load Profiles"
msgstr "載入設定檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Load Queues"
msgstr "載入佇列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Load settings from file"
msgstr "從檔案讀入設定值"

msgid "Load shared application settings"
msgstr "讀入分享的應用軟體設定"

msgid "Load shared profiles"
msgstr "讀入分享的設定檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Load specific profiles from an exported INI file"
msgstr "從匯出的 INI 檔案載入特定設定檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Load specific profiles from file"
msgstr "從檔案載入特定的設定檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Load specific queues from an exported INI file"
msgstr "從已匯出的 INI 檔載入特定佇列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Load specific queues from file"
msgstr "從檔案載入特定佇列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "Loading CS-Script ..."
msgstr "讀入 CS-Script …"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "Loading CS-Script was successful."
msgstr "已成功讀入 CS-Script。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateDownloadWindowTranslation
msgid "Loading Update..."
msgstr "載入更新…"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Log file cleared"
msgstr "日誌檔已清除"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Logging"
msgstr "日誌"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Logging Level:"
msgstr "日誌層別："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DuplexPrint
msgid "Long edge turn"
msgstr "長邊翻轉"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Looking for help with a specific feature or setting? Simply hit the F1 button anywhere in PDFCreator and the related help page will open automatically."
msgstr "尋求一個特定功能或設置的幫助？ 只需在 PDFCreator 中隨處按下 F1 按鈕，相關的幫助頁面就會自動打開。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Low (128 Bit)"
msgstr "低階 (128位元)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Machine ID:"
msgstr "電腦 ID："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Manage Accounts"
msgstr "帳戶管理"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
msgid "Manage Printers"
msgstr "印表機管理"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.LicenseExpirationReminderTranslation
msgid "Manage license"
msgstr "授權管理"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Manage licenses"
msgstr "授權管理"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Manage your credentials for corresponding actions. Added accounts and changes will be available for all profiles."
msgstr "管理您的憑據以執行相應的操作。所有設定檔都可以使用新加入的帳戶和變更。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Manage your license here."
msgstr "在此管理您的授權。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Medium (128 Bit AES)"
msgstr "中階 (128位元 AES)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Merge"
msgstr "合併"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgctxt "PrintJobWindowButton"
msgid "Merge"
msgstr "合併"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Merge All"
msgstr "合併全部"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Merge Selected"
msgstr "合併選取"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgctxt "PrintJobWindowButton"
msgid "Merge all"
msgstr "全部合併"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Merge before the actions"
msgstr "在動作前先合併"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Merge files"
msgstr "合併檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Merged Files"
msgstr "合併檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.MetadataTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Metadata"
msgstr "後設資料"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "Missing Printers"
msgstr "欠缺印表機"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing certificate password."
msgstr "欠缺憑證密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Missing directory"
msgstr "欠缺目錄"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing or invalid URL for HTTP upload."
msgstr "HTTP 上傳的 URL 缺失或無效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing output file for PDF processing."
msgstr "PDF 處理時欠缺輸出檔案。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing owner password for encryption action."
msgstr "欠缺加密動作的擁有者密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing password for e-mail via SMTP."
msgstr "欠缺透過 SMTP 的電子郵件密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing password for secured time server."
msgstr "欠缺時間伺服器的密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing user name for HTTP authentication."
msgstr "HTTP 驗證欠缺使用者名稱。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing user name for the secured time server."
msgstr "欠缺時間伺服器的使用者名稱。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing user password for encryption action."
msgstr "欠缺加密動作的使用者密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.AddActionOverlayViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditor.WorkflowEditorTranslation
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditorOverlayViewTranslation
msgid "Modify Settings:"
msgstr "修改設定："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UpdateInterval
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "More Information"
msgstr "更多資訊"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
msgid "More information"
msgstr "更多資訊"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "More on PDF Architect"
msgstr "更多關於 PDF Architect"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "More on user tokens"
msgstr "更多有關使用者標記"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.MultiThreadingTranslation
msgid "Multi Threading"
msgstr "多執行緒"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "MyFile"
msgstr "我的檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "NameDefinedByUser:Example Value"
msgstr "使用者所定義名稱：範例值"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Need help?"
msgstr "需要幫忙？"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DocumentView
msgid "Neither document outline nor thumbnail images visible"
msgstr "文件大綱及縮圖均不顯示"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UpdateInterval
#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "New Profile"
msgstr "新設定檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
msgid "No"
msgstr "否"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No CS-script file is specified."
msgstr "未指定 CS-script 檔。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainTabs.ErrorTabTranslation
msgid "No Error Reports"
msgstr "沒有錯誤報表"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "No RSS Feed Available"
msgstr "未提供 RSS 摘要"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No SMTP e-mail address is specified."
msgstr "未指定 SMTP 的電子郵件信箱。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No SMTP e-mail recipients are specified."
msgstr "未指定 SMTP 電子郵件的收件人。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No SMTP e-mail server is specified."
msgstr "未指定 SMTP 郵件伺服器。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No SMTP e-mail user name is specified."
msgstr "未指定 SMTP 電子郵件的使用者名稱。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "No application is associated to open PDF files."
msgstr "PDF檔並未關聯至開啟它的應用軟體。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No attachment file is specified."
msgstr "未指定附件檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No background file is specified."
msgstr "未指定背景檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No certificate file is specified."
msgstr "未指定憑證檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No compatible e-mail client installed."
msgstr "未安裝相容的電子郵件用戶端。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No cover file is specified."
msgstr "未指定封面檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "No display"
msgstr "不顯示"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DuplexPrint
msgid "No duplex printing"
msgstr "無雙工列印"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "No license key available. Please enter a new license key."
msgstr "無可用授權金鑰。請輸入新的授權金鑰。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.StandbySetting
msgid "No limit"
msgstr "無限制"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "No log file"
msgstr "無日誌檔"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No page number format is specified."
msgstr "未指定頁碼格式。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid "No printers installed"
msgstr "尚未安裝印表機"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No program file is specified."
msgstr "未指定程式檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.BackgroundRepetition
msgid "No repetition"
msgstr "沒有重複"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No signature image file is specified."
msgstr "未指定簽名影像檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No stamp text is specified."
msgstr "未指定蓋章文字。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.StandbySetting
msgid "No standby"
msgstr "無待機"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No watermark file is specified."
msgstr "未指定浮水印檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "No, thanks"
msgstr "不用，多謝"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Non-pdf auto-merge"
msgstr "非pdf自動合併"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.GroupingColumn
msgid "None"
msgstr "無"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Not enough space for signature."
msgstr "無足夠空間處理簽章。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "Note: An owner password is required to set the user password."
msgstr "註：需要擁有者密碼才能設定此用戶密碼。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Number Of Conversions"
msgstr "轉換次數"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Number Settings"
msgstr "數字設定"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.MultiThreadingTranslation
msgid "Number of Threads:"
msgstr "執行緒數："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid "Offline activation"
msgstr "離線啟用"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.EditPrinterProfileTranslatable
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ErrorViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditorOverlayViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "On Behalf Of:"
msgstr "謹代表："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the attachment file paths contains illegal characters."
msgstr "有一個附加檔路徑含有不合法字元。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the attachment file paths is an invalid absolute path."
msgstr "有一個附加檔路徑為無效的絕對路徑。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the attachment file paths is too long."
msgstr "有一個附加檔的路徑太長。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the attachment files is no PDF file."
msgstr "有一個附件檔不是 PDF 檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the attachment files is unavailable."
msgstr "有一個附件檔不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the cover file paths contains illegal characters."
msgstr "有一個封面檔的路徑含有不合法字元。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the cover file paths is an invalid absolute path."
msgstr "有一個封面檔的路徑為無效的絕對路徑。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the cover file paths is too long."
msgstr "有一個封面檔的路徑太長。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the cover files is no PDF file."
msgstr "有一個封面檔不是PDF檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the cover files is unavailable."
msgstr "有一個封面檔不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Online activation"
msgstr "線上啟用"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Only save file temporarily"
msgstr "僅暫時存檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Only show notification for errors"
msgstr "僅於錯誤時顯示通知"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Opacity:"
msgstr "不透明度："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "Open CS-Scripts Folder"
msgstr "開啟 CS-Scripts 資料夾"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Open Event Log"
msgstr "開啟事件紀錄"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "Open File"
msgstr "開啟檔案"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Open directory"
msgstr "開啟目錄"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Open event log"
msgstr "開啟事件紀錄"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "Open file in viewer."
msgstr "以瀏覽器開啟檔案。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Open folder"
msgstr "開啟資料夾"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Open with E-Mail Client"
msgstr "使用 E-Mail 用戶端開啟"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Open with PDF Architect"
msgstr "使用 PDF Architect 開啟"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Open with default viewer"
msgstr "使用預設瀏覽器開啟"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
msgid "Opens the default e-mail client with the converted document as attachment."
msgstr "使用預設的電子郵件客戶端開啓，並以轉換後的文件作為附件。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.UacAssistantTranslation
msgid "Operation failed. You probably do not have sufficient permissions."
msgstr "操作失敗。您可能沒有足夠的權限。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Optical character recognition (OCR)"
msgstr "光學文字辨識 (OCR)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DocumentView
msgid "Optional content group panel visible"
msgstr "顯示內容群組選項面板"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Other changes"
msgstr "其他變更"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Other powerful PDF Architect features:"
msgstr "其它 PDF Architect 強大功能："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Our full-featured PDF Editor"
msgstr "我們全功能的 PDF 編輯器"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Outline Width:"
msgstr "大綱寬度："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Outlook Account"
msgstr "Outlook 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
msgid "Outlook Web Access"
msgstr "Outlook 網頁存取"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Output Format"
msgstr "輸出格式"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "OutputFilename"
msgstr "輸出檔名"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "OutputFilename2"
msgstr "輸出檔名2"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "OutputFilename3"
msgstr "輸出檔名3"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "Overwrite all settings"
msgstr "覆蓋所有設定值"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Overwrite files"
msgstr "覆寫檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "Owner password (for editing):"
msgstr "擁有者密碼 (編輯用)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "PDF file"
msgstr "PDF 檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "PDF files"
msgstr "PDF 檔"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "PDF/A (long term preservation)"
msgstr "PDF/A (長期保存)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "PDF/A-1b file"
msgstr "PDF/A-1b 檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "PDF/A-2b file"
msgstr "PDF/A-2b 檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "PDF/A-3b file"
msgstr "PDF/A-3b 檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "PDF/X file"
msgstr "PDF/X 檔"

msgid "PDFCreator"
msgstr "PDFCreator"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "PDFCreator Online"
msgstr "線上版 PDFCreator"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "PDFCreator Server is currently not running"
msgstr "PDFCreator 伺服器目前並未執行"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "PDFCreator Server is running"
msgstr "PDFCreator伺服器已在運行"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "PDFCreator Standby"
msgstr "PDFCreator 待機"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "PDFCreator Test Page"
msgstr "PDFCreator 測試頁"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "PDFCreator can automatically forward the original document to another profile, for example to convert to another format."
msgstr "PDFCreator 可以自動將原始文件轉發到另一個設定檔，例如轉換為另一種格式。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Notifications.NotificationTranslation
msgid "PDFCreator has successfully converted '{0}'."
msgstr "PDFCreator 已成功轉換 '{0}'."

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "PDFCreator is translated by volunteers of our translator community. If you would like to contribute your translation skills, please visit our translation page:"
msgstr "PDFCreator 由我們的翻譯社區的志願者翻譯。如果您想貢獻您的翻譯技能，請訪問我們的翻譯頁面："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "PDFCreator lets you upload your files directly to Dropbox, where you can save them or share them via a link."
msgstr "PDFCreator 可讓您將檔案直接上傳到 Dropbox，在那裡您可以保存檔案或透過連接分享它。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrintFilesTranslation
msgid "PDFCreator needs to temporarily change the default printer to be able to convert the file. Do you want to proceed?"
msgstr "PDFCreator 需要暫時更換預設印表機以便轉換檔案。是否繼續？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "PDFCreator settings files"
msgstr "PDFCreator 設定檔"

msgid "PDFCreator settings."
msgstr "PDFCreator 設定。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "PDFCreator uses the standby to accelerate printing and using PDFCreator. After closing PDFCreator, the application will keep running for the configured time with a low footprint. This significantly accelerates further conversions."
msgstr "PDFCreator 使用待機來加速列印和使用 PDFCreator。 關閉 PDFCreator 後，應用程式將在設定的時間內以低碳足跡繼續運行。 這顯著加快了後續的轉換。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Notifications.NotificationTranslation
msgid "PDFCreator was not able to convert the document '{0}'."
msgstr "PDFCreator 無法轉換文件 '{0}'."

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid "PDFCreator was not able to repair your printers. Please contact your administrator or the support to assist you in with this problem."
msgstr "PDFCreator 無法修復所安裝的印表機。請聯絡您的系統管理員或產品支援協助解決這個問題。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid "PDFCreator was not able to repair your spool folder. Please contact your administrator or the support to assist you in changing the permissions of the path '{0}'."
msgstr "PDFCreator 無法修復緩衝目錄。請聯繫系統管理員或技術人員以協助你取得變更緩衝目錄路徑 '{0}' 的權限。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "PFX/P12 files"
msgstr "PFX/P12 檔"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "PNG (graphic file)"
msgstr "PNG (圖檔)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "PNG file"
msgstr "PNG 檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "PNG files"
msgstr "PNG 檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Page Numbers"
msgstr "頁碼"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Page Orientation:"
msgstr "頁面方向："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Page view:"
msgstr "頁面顯示："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Pages"
msgstr "頁次"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Pages:"
msgstr "頁次："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "Password strength:"
msgstr "密碼強度："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid "Paste the response code here:"
msgstr "在此貼上回覆碼："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Places a stamp text on the document."
msgstr "在文件中放入一段蓋章文字。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Please be aware: By utilizing user tokens in the target directory users are able to save files to any directory the service has write permission."
msgstr "請注意：通過在目的目錄中使用者標記，用戶可以將文件保存到服務具有寫入權限的任何目錄中。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid ""
"Please ensure your CS-Scripts are located in:\n"
"\"{0}\""
msgstr ""
"請確認您的 CS-Scripts 放置於:\n"
"\"{0}\""

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Please enter new profile name:"
msgstr "請輸入新設定檔名稱："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "Please enter new queue name:"
msgstr "請輸入新佇列名稱："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "Please enter printer name:"
msgstr "請輸入印表機名稱:"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Please enter profile name:"
msgstr "請輸入設定檔名稱："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Please enter your license key to continue using {0}"
msgstr "請輸入你的授權金鑰以繼續使用 {0}"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Please enter your license key."
msgstr "請輸入您的授權金鑰。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid "Please enter your license key:"
msgstr "請輸入你的授權金鑰："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Please note that you won't receive any notifications about available updates!"
msgstr "提醒你將不會再收到任何版本更新的通知！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Please note: Everyone who receives this link will be able to access the file"
msgstr "請注意：任何人收到此連結均可存取該檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Events.PrintJobShellTranslation
msgid "Please save or cancel settings to continue"
msgstr "請儲存或取消設定以繼續"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Please select Dropbox Account:"
msgstr "請選取 Dropbox 帳戶："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Please select a FTP account:"
msgstr "請選取 FTP 帳戶："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Please select a SMTP account:"
msgstr "請選取 SMTP 帳戶："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.EditPrinterProfileTranslatable
#, fuzzy
#| msgid "Please enter profile name:"
msgid "Please select a profile:"
msgstr "請輸入設定檔名稱："

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.ProgramTranslation
msgid ""
"Please use \"PDFCreator Terminal Server\" for use on computers with installed Terminal Services.\n"
"\n"
"Please visit our website for more information or contact us directly: licensing@pdfforge.org"
msgstr ""
"請在已安裝終端服務的電腦上使用 \"PDFCreator Terminal Server\"。\n"
"\n"
"請造訪我們的網站取得更多訊息或直接聯絡：licensing@pdfforge.org"

msgid "Polish"
msgstr "波蘭"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Port:"
msgstr "連接埠:"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageOrientation
msgid "Portrait"
msgstr "直式"

msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙語 (巴西)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Position and size"
msgstr "位置和大小"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Positioning of the number on the page:"
msgstr "數字在頁面上的位置："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.AddActionOverlayViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditor.WorkflowEditorTranslation
msgid "Preparation"
msgstr "準備"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
msgid "Primary Printer"
msgstr "主要印表機"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Print Windows test page"
msgstr "列印 Windows 測試頁"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "Print after saving"
msgstr "存後即印"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "Print document"
msgstr "列印文件"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.PrintPdfCreatorServerTestPageTranslation
msgid "Print failed because of invalid settings in queue."
msgstr "由於佇列中的設置無效而列印失敗。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Print to '{0}' to get started!"
msgstr "列印到 '{0}' 開始吧！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Print with PDF Architect"
msgstr "使用 PDF Architect 列印"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "Printer"
msgstr "印表機"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Printer:"
msgstr "印表機："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "Prints the document to a physical printer."
msgstr "列印文件至實體印表機。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.AboutViewTranslation
msgid "Priority Support"
msgstr "優先支援"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "Priority support"
msgstr "優先支援"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Privacy policy"
msgstr "隱私政策"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Private key file:"
msgstr "私鑰檔："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
msgid "Profile"
msgstr "設定檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Profile:"
msgstr "設定檔："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "Profiles"
msgstr "設定檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Program File:"
msgstr "程式檔："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Protocol:"
msgstr "協定："

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Purchase more activations here."
msgstr "在此購買更多啟用碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Purchase your license now if you haven't already!"
msgstr "購買您的授權如果還沒有！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Quality (%):"
msgstr "品質 (%)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Queue"
msgstr "佇列"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "Queue Name:"
msgstr "佇列名稱："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "Queue:"
msgstr "佇列："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Queues"
msgstr "佇列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Quick Actions"
msgstr "快捷動作"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ColorModel
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "RSS news feed disabled."
msgstr "RSS 新聞摘要已停用。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Read our privacy policy here:"
msgstr "在此閱讀我們的隱私政策："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Reason:"
msgstr "原因："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.MultiThreadingTranslation
msgid "Recommended Number of Threads:"
msgstr "建議的執行緒數："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Refresh History"
msgstr "重整歷史紀錄"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Refresh History (F5)"
msgstr "重整歷史紀錄 (F5)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ReplacementType
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "RegEx"
msgstr "正規表示式(RegEx)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "Reload Script List"
msgstr "重新載入Script清單"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.LicenseExpirationReminderTranslation
msgid "Remind me later"
msgstr "稍後提醒"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ReplacementType
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SelectFiles.SelectFileTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Remove All"
msgstr "全部移除"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Remove Dropbox Account"
msgstr "移除 Dropbox 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Remove FTP account"
msgstr "移除 FTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "Remove HTTP Account"
msgstr "移除 HTTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
msgid "Remove Outlook Web Access Account"
msgstr "移除 Outlook Web Access 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Remove Profile"
msgstr "移除設定檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Remove SMTP Account"
msgstr "移除 SMTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Remove Time Server Account"
msgstr "移除時間伺服器帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "Remove ads"
msgstr "移除廣告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Remove at beginning"
msgstr "從開頭移除"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Remove at end"
msgstr "從結尾移除"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Remove from history"
msgstr "從歷史紀錄移除"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "Remove queue"
msgstr "移除佇列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Removed from context menu (Maybe you need to restart your computer)"
msgstr "移除右鍵選單 (可能需要重啟電腦)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Rename Profile"
msgstr "重新命名設定檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
msgid "Rename printer"
msgstr "印表機更名"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "Rename queue"
msgstr "重新命名佇列"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Renew your license here."
msgstr "在此更新您的授權。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Reorder and Merge Print Jobs"
msgstr "重新排序和合併列印作業"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid "RepairTool not found"
msgstr "找不到 RepairTool"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.BackgroundRepetition
msgid "Repeat all pages"
msgstr "重複全部頁面"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.BackgroundRepetition
msgid "Repeat last page"
msgstr "重複最後頁"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Repetition:"
msgstr "重複:"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Replace with regular expression"
msgstr "使用正規表示式替換"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Replace with:"
msgstr "替換為："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Reply To:"
msgstr "回覆："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid "Request an activation code on our website:"
msgstr "在我們網站上申請一個啟用碼："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Require a password to open the PDF document"
msgstr "需要密碼以開啟 PDF 文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Resample images to (DPI):"
msgstr "圖片重新取樣 (DPI)為："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Resolution (DPI):"
msgstr "解析度 (DPI)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Resolution:"
msgstr "解析度："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Restore Default Settings"
msgstr "還原為初始設定值"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.GroupingColumn
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Review and Annotate"
msgstr "評論和註釋"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Rows Per Page:"
msgstr "每頁行數："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionMonochrome
msgid "Run Length Compression"
msgstr "執行長度壓縮"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Run Program"
msgstr "執行程式"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Run program"
msgstr "執行程式"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.FtpConnectionType
msgid "SFTP - SSH File Transfer Protocol"
msgstr "SFTP - SSH 檔案傳輸協定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "SMTP Account"
msgstr "SMTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
msgid "SMTP Account:"
msgstr "SMTP 帳戶："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
msgid "SMTP Mail"
msgstr "SMTP 郵件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
msgid "SMTP Server Password:"
msgstr "SMTP 伺服器密碼："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Same XML output format as above, but attempt processing similar to MuPDF"
msgstr "與上述相同的 XML 輸出格式，但是嘗試類似於 MuPDF 的處理"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Sample title after replacements:"
msgstr "標題替換後範例："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Sample title:"
msgstr "標題範例："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.Shared.SettingControlsTranslation
msgid "Save"
msgstr "存檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgctxt "PrintJobWindowButton"
msgid "Save"
msgstr "存檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "Save as ..."
msgstr "另存新檔 ..."

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Save as file"
msgstr "另存新檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Save settings to file"
msgstr "儲存設定值至檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Save settings without passwords"
msgstr "無需密碼即可儲存設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "Save to Desktop"
msgstr "存至桌面"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Save validation report"
msgstr "儲存驗證報告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Saving files temporarily without any enabled send action, will only store files in a temporary folder"
msgstr "如果不啟用任何發送動作，檔案只會存放於暫時資料夾中"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Search for:"
msgstr "搜尋："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Search mode:"
msgstr "搜尋模式："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Secure and Protect"
msgstr "安控和保護"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "Secured PDF"
msgstr "保全的PDF"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Secured Time Server"
msgstr "保全的時間伺服器"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Secures PDFs with a password and selects which authorizations the user receives. Signature and Encryption are always processed last."
msgstr "保全的PDF檔以密碼並設定用戶的授權選擇。簽章和加密都是最後處理。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
msgid "Security"
msgstr "安控"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Select E-mail Attachment File"
msgstr "選取電子郵件附件檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SelectFiles.SelectFileTranslation
msgid "Select File:"
msgstr "選取檔案："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "Select HTTP Account:"
msgstr "選取 HTTP 帳戶："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Select INI file"
msgstr "選取 INI 檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "Select Separator:"
msgstr "選擇分隔符號："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Select Time Server:"
msgstr "選取時間伺服器："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Select account or create a new one ->"
msgstr "選擇帳戶或建立一個新帳戶 ->"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
msgid "Select attachment file"
msgstr "選取附件檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
msgid "Select background file"
msgstr "選取背景檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Select certificate file"
msgstr "選取憑證檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
msgid "Select cover file"
msgstr "選取封面檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "Select destination"
msgstr "選擇目的地"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Select key file"
msgstr "選取金鑰檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DirectConversion.DirectConversionTranslation
msgid "Select page orientation:"
msgstr "選擇頁面方向："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DirectConversion.DirectConversionTranslation
msgid "Select page size:"
msgstr "選取頁面尺寸："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.SelectPrinter
msgid "Select printer ->"
msgstr "選取印表機 ->"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.SelectPrinter
msgid "Select printer before printing"
msgstr "列印前先選擇印表機"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "Select printer:"
msgstr "選擇印表機："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.ForwardToOtherProfile.ForwardToFurtherProfileTranslation
msgid "Select profile:"
msgstr "選擇設定檔："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Select program"
msgstr "選取程式"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.ForwardToFurtherQueueTranslation
msgid "Select queue:"
msgstr "選取佇列："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Select signature image file"
msgstr "選取簽名影像檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Select target directory"
msgstr "選取目標目錄"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Select the application language:"
msgstr "選取應用軟體語系："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Select this to only save files in a temporary directory, e.g. if sent by e-mail"
msgstr "選此只存檔於暫時目錄，例如透過電子郵件發送時"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Select watermark file"
msgstr "選取浮水印檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Send PDFs \"without\" saving"
msgstr "傳送 PDF \"但不\" 存檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Send Usage Statistics"
msgstr "傳送使用統計"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainTabs.ErrorTabTranslation
msgid "Send and delete all reports"
msgstr "傳送並刪除所有報告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Send by e-mail"
msgstr "發送電子郵件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Send e-mail via SMTP"
msgstr "透過 SMTP 發送電子郵件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "Send e-mail without saving"
msgstr "傳送電子郵件但不存檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Send for e-signature"
msgstr "傳送電子簽章"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Send large PDFs with Dropbox"
msgstr "使用 Dropbox 傳送大型 PDF 檔"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainTabs.ErrorTabTranslation
msgid "Send selected report"
msgstr "傳送選取的報告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Send test e-mail"
msgstr "傳送電子郵件測試"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.AddActionOverlayViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditor.WorkflowEditorTranslation
msgid "Send/Open"
msgstr "傳送/開啟"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Sending Mode:"
msgstr "傳送模式："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Sends the document as an e-mail without user interaction by using SMTP."
msgstr "透過SMTP將文件檔發送電子郵件，而不需與用戶互動。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Server:"
msgstr "伺服器："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Service statistics example:"
msgstr "伺服器統計範例："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
msgid "Set Certificate Password"
msgstr "設定憑證密碼"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Set SMTP Server Password"
msgstr "設定 SMTP 伺服器密碼"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Styles.Gpo.GpoTranslation
msgid "Set by Administrator"
msgstr "由系統管理員設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Set certificate password"
msgstr "設定憑證密碼"

msgid "Set language:"
msgstr "設定語系："

msgid "Set logging level:"
msgstr "設定日誌層級："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Set passwords"
msgstr "設定密碼"

msgid "Set standby duration:"
msgstr "設定待機時間："

msgid "Set the display language of main program."
msgstr "設定主程式顯示的語系。"

msgid "Set the number of minutes PDFCreator will remain in standby after running. Set to 0 to disable."
msgstr "設定 PDFCreator 在運行後保持待機的分鐘數。 設定為 0 則停用。"

msgid "Set the update interval. Set \"Never\" to disable updates."
msgstr "設定更新間隔。設為 \"永不\" 以停用更新。"

msgid "Set update interval:"
msgstr "設定更新間隔："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Settings INI file:"
msgstr "設定 INI 檔案："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "Settings are Loading"
msgstr ""

msgid "Share Settings"
msgstr "分享設定"

msgid "Shared Settings Filename"
msgstr "分享設定檔名"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DuplexPrint
msgid "Short edge turn"
msgstr "短邊翻轉"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Show Font as outline"
msgstr "字型以外框顯示"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Show User Guide"
msgstr "顯示使用者指南"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Show image only"
msgstr "只顯示圖片"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Show license details"
msgstr "顯示授權細節"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Show log file"
msgstr "顯示日誌檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Show quick actions"
msgstr "顯示快捷動作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Show quick actions after the documents were converted"
msgstr "轉換文件完成後顯示快捷動作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Show sample statistics"
msgstr "顯示統計範例"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Show tips"
msgstr "顯示提示"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Show tray notification"
msgstr "顯示在系統列通知"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Show tray notification after converting a document"
msgstr "轉換文件後顯示在系統列通知"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Shows a window to select the filename, output format etc."
msgstr "顯示視窗以選取檔案名稱、輸出格式等。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Signature"
msgstr "簽章"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Signature Image:"
msgstr "簽名影像："

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Signing will be disabled for this profile."
msgid_plural "Signing will be disabled for this profiles."
msgstr[0] "此設定檔會停用簽章。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageView
msgid "Single page view"
msgstr "單頁顯示"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.AttachToOutlookItemTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Skip job dialog"
msgstr "跳過作業對話框"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Skip job dialog (start with save dialog)"
msgstr "跳過作業對話框（從存檔對話框開始）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Skip send actions that fail"
msgstr "跳過失敗的發送動作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Skip send failures"
msgstr "跳過發送失敗"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Skip version"
msgstr "跳過版本"

msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid ""
"Some document titles may contain unwanted additions or do not have the right formatting. For example, when printing to PDFCreator, some applications add their name to the document title of the print job.\n"
"The list below defines how to handle these additions. The title with the applied title replacements can be accessed via the <PrintJobName> token, which can be used for settings such as output filename, title, etc."
msgstr ""
"某些文件標題可能包含不需要的添加內容或格式不正確。 例如，當列印到 PDFCreator 時，某些應用程式會將其名稱新增到列印作業的文件標題中。\n"
"下面的列表定義了如何處理這些添加。 可以透過 <PrintJobName> 標記使用標題替換的標題，該標記可用於輸出檔名、標題等設定。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort alphabetically ascending"
msgstr "按字母升序排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort alphabetically descending"
msgstr "按字母降序排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort by ID ascending"
msgstr "按ID升序排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort by ID descending"
msgstr "按ID降序排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort by date ascending"
msgstr "按日期升序排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort by date descending"
msgstr "按日期降序排序"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Specify Sender"
msgstr "指定發信者"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Specify Sender:"
msgstr "指定發信者："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Split files"
msgstr "分割檔案"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Stamp"
msgstr "蓋章"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Stamp Text:"
msgstr "蓋章文字："

msgid "Standby Duration"
msgstr "待機時間"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Standby duration"
msgstr "待機時間"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ReplacementType
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Start"
msgstr "開頭"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Start PDFCreator Server Service"
msgstr "啟動 PDFCreator 伺服器服務"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Stop PDFCreator Server Service"
msgstr "停止 PDFCreator 伺服器服務"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.StoreFailedJobTranslation
msgid "Store failed print jobs"
msgstr "儲存失敗的列印作業"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.StoreFailedJobTranslation
msgid "Store files of failed print jobs in selected directory"
msgstr "儲存失敗的列印作業文件在選定的目錄中"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Store license for all users was successful."
msgstr "儲存授權給所有使用者已成功。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "Subject from Settings"
msgstr "主旨來自設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.MetadataTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Subject:"
msgstr "主旨："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Successful:"
msgstr "成功："

msgid "Supported since PDFCreator Business 2.3.0"
msgstr "自 PDFCreator Business 2.3.0 起支援"

msgid "Supported since PDFCreator Business 3.3.0"
msgstr "自 PDFCreator Business 3.3.0 起支援"

msgid "Supported since PDFCreator Business 3.4.0"
msgstr "自 PDFCreator Business 3.4.0 起支援"

msgid "Supported since PDFCreator Business 3.5.0"
msgstr "自 PDFCreator Business 3.5.0 起支援"

msgid "Supported since PDFCreator Business 3.5.1"
msgstr "支援 PDFCreator Business 3.5.1 起"

msgid "Supported since PDFCreator Professional 4.1.0"
msgstr "從 PDFCreator 專業版 4.1.0 起支援"

msgid "Supported since PDFCreator Professional 4.4.0"
msgstr "從 PDFCreator 專業版 4.4.0 起支援"

msgid "Supported since PDFCreator Professional 5.0.0"
msgstr "從 PDFCreator 專業版 5.0.0 起支援"

msgid "Swedish"
msgstr "瑞典"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "System could not open output file."
msgstr "系統無法開啟輸出檔案。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "TIFF (multipage graphic file)"
msgstr "TIFF (多頁圖檔)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "TIFF file"
msgstr "TIFF 檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Target Directory:"
msgstr "目標目錄："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Test FTP Account"
msgstr "測試 FTP 帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Test Pages"
msgstr "測試頁"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.EmailFormatSetting
msgid "Text (only for Microsoft Outlook)"
msgstr "文字（僅適用於 Microsoft Outlook）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "Text file"
msgstr "文字檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Thank you for granting access. Please return to PDFCreator."
msgstr "感謝授予存取權限。請返回 PDFCreator。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "Thank you for installing PDFCreator {0}."
msgstr "感謝安裝 PDFCreator {0}。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.Update.RestartApplicationInteractionTranslation
msgid "The Application has to be closed for updating. Close application now?"
msgstr "關閉此應用軟體才能進行更新。現在就關閉此軟體？"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The CS-script file does not exist in the program data directory 'CS-Scripts' folder."
msgstr "CS-script 檔案不存在於程式目錄 'CS-Scripts' 資料夾裡。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "The Dropbox upload will be disabled for this profile."
msgid_plural "The Dropbox upload will be disabled for this profiles."
msgstr[0] "此設定檔會停用 Dropbox 上傳。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "The FTP action will be disabled for this profile."
msgid_plural "The FTP action will be disabled for this profiles."
msgstr[0] "此設定檔會停用 FTP 操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP directory is an invalid FTP path."
msgstr "FTP 目錄是無效的 FTP 路徑。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP key file is unavailable."
msgstr "金鑰檔並不存在金鑰檔並不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP key file path contains illegal characters."
msgstr "FTP金鑰檔的路徑含有不合法字元。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP key file path is an invalid path."
msgstr "FTP金鑰檔路徑是無效的路徑。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP key file path is too long."
msgstr "FTP金鑰檔的路徑太長。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP server URL has an invalid format."
msgstr "FTP 伺服器網址為無效格式。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP server is not specified."
msgstr "未指定 FTP 伺服器。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP server password is not specified."
msgstr "未指定 FTP 伺服器密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP server user name is not specified."
msgstr "未指定 FTP 伺服器的使用者名稱。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The HTTP URL must start with 'http://' or 'https://'."
msgstr "HTTP 網址必須以 'http://' 或 'https://' 開頭。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "The HTTP action will be disabled for this profile."
msgid_plural "The HTTP action will be disabled for this profiles."
msgstr[0] "此設定檔會停用 HTTP 操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "The MD5 hash of the downloaded file does not match the expected hash. It is possible that the file has been damaged during the download. Do you want to retry the download?"
msgstr "下載軟體的 MD5 雜湊碼不相符。可能下載時損壞了。是否重試下載？"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
msgid "The Outlook Web Access action will be disabled for this profile."
msgid_plural "The Outlook Web Access action will be disabled for these profiles."
msgstr[0] "此設定檔會停用 Outlook Web Access 操作。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Startup.ServiceConditionTranslation
msgid "The PDFCreator Server service is currently not installed. Please reinstall PDFCreator Server to solve this problem."
msgstr "PDFCreator 伺服器服務目前尚未安裝。請重新安裝 PDFCreator 伺服器以解決此問題。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.ChangesNotEffectiveYetTranslation
msgid ""
"The PDFCreator service is currently running.\n"
"The changed settings will come into effect with every new job."
msgstr ""
"PDFCreator服務目前正在運行。\n"
"變更的設定將在每個新作業生效。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
msgid "The SMTP action will be disabled for this profile."
msgid_plural "The SMTP action will be disabled for this profiles."
msgstr[0] "此設定檔會停用 SMTP 操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.StartupTranslation
msgid ""
"The Windows spooler service is not running. Please start the spooler first.\n"
"\n"
"Program exiting now."
msgstr ""
"Windows spooler 服務並未執行。請先啟用 spooler 服務。\n"
"\n"
"程式即將結束。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
msgid "The account is used in the following profile:"
msgid_plural "The account is used in the following profiles:"
msgstr[0] "該帳戶在下列設定檔下使用："

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The activation code has a wrong format."
msgstr "此啟用碼含有錯誤格式。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The activation has expired. Please renew your activation."
msgstr "啟用已到期。請更新你的授權。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "The activation was not successful:"
msgstr "啟用並未成功："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "The activation was successful."
msgstr "已啟用成功。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "The application is still in the process of loading settings."
msgstr ""

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The background file contains illegal characters."
msgstr "背景檔路徑含有不合法字元。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The background file is not a PDF file."
msgstr "背景檔並非 PDF 檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The background file is unavailable."
msgstr "背景檔並不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The background file path is too long."
msgstr "背景檔的路徑太長。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The certificate file is unavailable."
msgstr "憑證檔並不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The certificate file path contains illegal characters."
msgstr "憑證檔路徑含有不合法字元。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The certificate file path is invalid absolute path."
msgstr "憑證檔路徑為無效的絕對路徑。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The certificate file path is too long."
msgstr "憑證檔的路徑太長。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The certificate has no private key."
msgstr "此憑證欠缺私鑰。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The custom viewer was not found."
msgstr "找不到客製的瀏覽工具。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The default printer is unavailable."
msgstr "預設印表機並不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "The default value will be used in case the user token is not defined in your document."
msgstr "如果未在文件中定義使用者標記，則會使用預設值。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "The default viewer is determined by Windows. You can set up your own viewer in the Viewer section of the settings in PDFCreator or change your default viewer for Windows."
msgstr "預設瀏覽器是由 Windows 決定。您可以在 PDFCreator 設定的“瀏覽器”部分設置自己的瀏覽器，或更改 Windows 的預設瀏覽器。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The e-mail via SMTP could not be delivered to one or more recipients."
msgstr "有一個或多個收件人無法透過 SMTP 寄送電子郵件。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "The entered password is not valid for this certificate"
msgstr "輸入的密碼對此憑證為無效"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "The entered profile name is invalid or does already exist."
msgstr "輸入的設定檔名稱為無效或已經存在。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "The entered queue name is invalid or does already exist."
msgstr "輸入的佇列名稱為無效或已經存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid ""
"The file '{0}' could not be saved. Maybe the file is currently in use or you do not have the required permissions.\n"
"Please select another filename and try again."
msgstr ""
"檔案 '{0}' 無法儲存。檔案可能正在使用中，或者您沒有所需的權限。\n"
"請選取其他檔名再試試。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "The file does not appear to contain valid PDFCreator settings."
msgstr "此檔似乎不含有有效的 PDFCreator 設定。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file for the custom JPEG viewer does not exist."
msgstr "自訂的 JPEG 檢視工具的檔案不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file for the custom PDF viewer does not exist."
msgstr "自訂的 PDF 檢視工具其檔案不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file for the custom PNG viewer does not exist."
msgstr "自訂的 PNG 檢視工具其檔案不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file for the custom TIFF viewer does not exist."
msgstr "自訂的 TIFF 檢視工具其檔案不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file for the custom TXT viewer does not exist."
msgstr "自訂的 TXT 檢視工具其檔案不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file name template contains illegal characters."
msgstr "檔名範本檔含有不合法字元。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file path is not set."
msgstr "未設定檔案路徑。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid ""
"The file path is not valid or empty. Please enter a valid path.\n"
"The file path must not contain any of the following characters: \n"
" \\ / : * ? \\< >"
msgstr ""
"檔案路徑為無效或空的。請輸入一個有效路徑。\n"
"檔案路徑不可含有下列字元：\n"
" \\ / : * ? \\< >"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file path is not valid. Please enter a valid absolute path."
msgstr "無效的檔案路徑。請輸入一個有效的絕對路徑。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file path is too long."
msgstr "檔案路徑太長。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "The folder 'CS-Scripts' in the application directory does not exist."
msgstr "應用軟體目錄中並不存在 'CS-Scripts' 資料夾。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrintFilesTranslation
msgid "The following file can't be converted:"
msgid_plural "The following files can't be converted:"
msgstr[0] "下列檔案無法轉換："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "The following link has been created for your document:"
msgstr "已為你的文件建立下列連結："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The forwarding action causes a circular dependency between the profiles that leads to an infinite loop."
msgstr "轉發操作會導致設定檔之間存在循環依賴性。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The forwarding action forwards to itself."
msgstr "此轉發操作是轉到自身。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The forwarding action is linked to an unknown target profile."
msgstr "此轉發操作是連結至未知的設定檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "The history is empty"
msgstr "空的歷史紀錄"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "The imported settings contain printers, that are currently not installed. Do you want to add these printers now?"
msgstr "匯入設定包含目前未安裝的印表機。是否現在添加這些印表機？"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The internal license server url is not valid."
msgstr "內部許可證伺服器 URL 無效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license has exceeded the allowed number of activated machines."
msgstr "已超過允許啟用電腦授權數。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license has expired. Please renew your license."
msgstr "此授權已到期。請更新你的授權。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid ""
"The license is meant to be used with the Internal License Server.\n"
"Please ensure that the InternalLicenseServerUrl parameter is set."
msgstr ""

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid ""
"The license is not recognized by the Internal License Server.\n"
"Please import the license."
msgstr ""

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license is not valid for this version."
msgstr "此授權對此版本已無效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license is valid."
msgstr "此授權為有效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license key consists of 30 characters or numbers, i.e. \"12345-67890-ABCDE-EFGHI-JKLMNO-PRSTU\"."
msgstr "授權金鑰由30個字元或數字組成，如 \"12345-67890-ABCDE-EFGHI-JKLMNO-PRSTU\"。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license key contains illegal characters. Valid characters are: A-Z, 0-9 and the dash."
msgstr "授權金鑰包含了不合法字元。有效字元為：A-Z, 0-9 及-。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license key is not valid for this PDFCreator edition."
msgstr "此授權金鑰對此 PDFCreator 版本已無效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license key is not valid. Please enter a new license key."
msgstr "此授權金鑰已無效。請輸入新的授權金鑰。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license trial period has expired."
msgstr "此授權試用期已過。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The machine or user is blocked. Please contact the support."
msgstr "此電腦或使用者已被阻擋。請聯繫支援部門。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "The name is invalid or a printer with this name already exists"
msgstr "此名稱為無效或印表機名稱已經存在"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid ""
"The new version {0} is available.\n"
"Would you like to download the new version?"
msgstr ""
"已提供 {0} 新版本。\n"
"您要下載新版本嗎？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid ""
"The new version {0} is available. Your current version is {1} from {2}.\n"
"See full changelog below."
msgstr ""
"已提供 {0} 新版本。您現存版本是 {1} 至 {2}。\n"
"請參閱下面完整的更新日誌。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The page number font is unavailable."
msgstr "無此頁碼字型。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The page number format does not include the <PageNumber> token."
msgstr "頁碼格式未包含 <PageNumber> 標記。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid ""
"The path '{0}' is not a valid absolute path.\n"
"Please select another filename and try again."
msgstr ""
"路徑 '{0}' 並非有效的絕對路徑。\n"
"請選取其他檔名再試試。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path for the custom JPEG viewer is empty."
msgstr "自訂的 JPEG 檢視工具其路徑為空白。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path for the custom PDF viewer is empty."
msgstr "自訂的 PDF 檢視工具其路徑為空白。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path for the custom PNG viewer is empty."
msgstr "自訂的 PNG 檢視工具其路徑為空白。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path for the custom TIFF viewer is empty."
msgstr "自訂的 TIFF 檢視工具其路徑為空白。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path for the custom TXT viewer is empty."
msgstr "自訂的 TXT 檢視工具其路徑為空白。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path to the FTP key file has to be an absolute path."
msgstr "FTP 金鑰檔的路徑必須是絕對路徑。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path to the background file has to be an absolute path, e.g. 'C:\\documents\\background.pdf'"
msgstr "背景檔的路徑必須是絕對路徑，例如 'C:\\documents\\background.pdf'"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path to the signature image file contains illegal characters."
msgstr "簽名影像檔的路徑含有不合法字元。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path to the signature image file has to be an absolute path, e.g. 'C:\\Images\\signature.png'"
msgstr "簽名影像檔的路徑必須是絕對路徑，如 'C:\\Images\\signature.png'"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path to the signature image file is too long."
msgstr "簽名影像檔的路徑太長。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path to the watermark file has to be an absolute path, e.g. 'C:\\documents\\watermark.pdf'"
msgstr "浮水印檔的路徑必須是絕對路徑，例如 'C:\\documents\\watermark.pdf'"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The post-conversion CS-script aborted the print job."
msgstr "轉換後執行 CS-script 時取消此列印作業。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The pre-conversion CS-script aborted the print job."
msgstr "轉換前執行 CS-script 時取消此列印作業。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "The printer '{0}' could not be installed."
msgstr "印表機 '{0}' 無法安裝。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "The printer '{0}' could not be renamed in '{1}'."
msgstr "印表機 '{0}' 無法重新命名為 '{1}'。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "The printer name contains invalid characters."
msgstr "印表機名稱含有不合法字元。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "The profile is mapped to the following printer:"
msgid_plural "The profile is mapped to the following printers:"
msgstr[0] "此設定檔對應至下列印表機："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The program file is unavailable."
msgstr "程式檔不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The program file path contains illegal characters."
msgstr "程式檔路徑含有不合法字元。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The program file path is an invalid absolute path."
msgstr "程式檔路徑為無效的絕對路徑。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The program file path is too long."
msgstr "程式案路徑太長。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "The rgb color mode is not supported for PDF/X"
msgstr "PDF/X 不支持 rgb 色彩模式"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.AttachToOutlookItemTranslation
msgid "The selected Outlook item could not be found:"
msgstr "找不到所選取的 Outlook 項目："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "The selected font is not supported. Please select a different font."
msgstr "不支援選取的字型。請選擇另一個字型。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.MetadataTabTranslation
msgid "The selected output format does not support metadata"
msgstr "所選取的輸出格式不支援元數據"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Workflow.BrowseFileCommandTranslation
msgid "The selected path is too long"
msgstr "所選取的路徑過長"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Workflow.BrowseFileCommandTranslation
msgid "The selected path is too long. Please select a valid path."
msgstr "選取的路徑過長。請選擇一個有效的路徑。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The selected printer forwards to another PDFCreator printer and causes an infinite loop."
msgstr "選取的印表機轉至另一個 PDFCreator 印表機會導致無限循環。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "The selected printer is mapped to PDFCreator. Please consider using the forwarding action. It doesn't require additional printing, is quicker and less error prone."
msgstr "所選取印表機已映射到 PDFCreator。 請考慮使用轉發操作。 它不需要額外的列印，速度更快，更不容易出錯。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The selected printer is unavailable."
msgstr "並無此選取的印表機。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "The settings contain printers, that are currently installed but not used. Do you want to delete these printers now?"
msgstr "目前設定裡有些已安裝的印表機並未使用到。是否現在刪除這些印表機？"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The signature font is unavailable."
msgstr "並無此簽名字型。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The signature image file is unavailable."
msgstr "簽名影像檔並不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The signature image file type is not supported."
msgstr "不支援的簽名檔格式。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The specified Dropbox access token is not configured."
msgstr "所指定的 Dropbox 存取標記尚未設置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The specified Dropbox account is not configured."
msgstr "所指定 Dropbox 帳戶尚未設置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The specified FTP account is not configured."
msgstr "所指定 FTP 帳戶尚未設置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The specified HTTP account is not configured."
msgstr "所指定 HTTP 帳戶尚未設置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The specified SMTP account is not configured."
msgstr "所指定 SMTP 帳戶尚未設置。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "The specified account is not configured."
msgstr "指定的帳戶尚未設定。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The specified time server account is not configured."
msgstr "所指定時間伺服器的帳戶尚未設置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The stamp font is unavailable."
msgstr "簽章字型不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The target directory contains illegal characters."
msgstr "目的目錄含有不合法字元。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The target directory is an invalid absolute path."
msgstr "目的目錄為無效的絕對路徑。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The target directory is too long."
msgstr "目的目錄的路徑太長。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid ""
"The temporary path where PDFCreator stores the print jobs can't be accessed. This is a configuration problem on your machine and needs to be fixed. Do you want PDFCreator to attempt repairing it?\n"
"Your spool folder is: {0}"
msgstr ""
"PDFCreator 存放列印作業的暫存路徑無法存取。此為您電腦的設定問題必須修正。是否由 PDFCreator 嘗試修正它？\n"
"您的緩衝目錄為：{0}"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "The test e-mail was successfully sent to the following recipients:"
msgstr "測試電子郵件已成功寄至下列收件人："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.TokenHintPanelTranslation
msgid "The usage of user tokens requires the user token action to be enabled"
msgstr "運用使用者標記需要開啟使用者標記操作"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The watermark file is no PDF file."
msgstr "此浮水印檔不是PDF檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The watermark file is unavailable."
msgstr "無此浮水印檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The watermark file path contains illegal characters."
msgstr "浮水印檔路徑含有不合法字元。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The watermark file path is too long."
msgstr "浮水印檔路徑太長。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The watermark file type is not supported."
msgstr "不支援此類浮水印檔。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "There have been errors in the last 24 hours. Please check the event log."
msgstr "最近24小時發生錯誤。 請檢查事件日誌。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "There have been errors. Please check the errors tab."
msgstr "有發生錯誤。 請檢視錯誤標籤頁。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "There is currently no log file available."
msgstr "目前尚無日誌檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "There was a problem during the download. Do you want to download the update from the website instead?"
msgstr "下載時遇到問題。是否改由網站來下載更新？"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "There was a problem with the connection to the license server."
msgstr "連線授權伺服器時發生問題。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.ProgramTranslation
msgid ""
"There was an error with a component licensed by pdfforge.\n"
"Please reinstall PDFCreator. (Error {0})"
msgstr ""
"有個 pdfforge 授權元件發生錯誤。\n"
"請重新安裝 PDFCreator。(錯誤 {0})"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "These characters are not allowed as Dropbox directory name: < > : ? * \" |"
msgstr "這些字元不可用於Dropbox 目錄名稱：< > : ? * \\\" |"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Styles.Gpo.GpoTranslation
msgid "These settings have been set by your administrator and can't be changed."
msgstr "這些設定是由您的系統管理員設置且無法更改。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.ForwardToOtherProfile.ForwardToFurtherProfileTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.ForwardToFurtherQueueTranslation
msgid "This feature is already enabled for the selected profile"
msgstr "此功能已經為所選的設定啟用"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.ForwardToOtherProfile.ForwardToFurtherProfileTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.ForwardToFurtherQueueTranslation
msgid "This feature is not supported by the selected output format"
msgstr "所選擇的輸出格式不支援此項功能"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "This is not considered secure anymore. Use this for compatibility only."
msgstr "這已不再被認為是安全的。僅用為相容性。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.UacAssistantTranslation
msgid ""
"This operation requires admin privileges and it looks like you are not an admin. Do you want to continue anyway?\n"
"Note: It is safe to continue even if you are unsure if you have appropriate rights, but the operation will not be completed."
msgstr ""
"此操作需要管理員權限，而您似乎並非管理員。 您是否仍要繼續？\n"
"注意：即使不確定您是否具有合適的權限，還是可以繼續，但是操作不會完成。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "This printer will be mapped to the default profile."
msgid_plural "These printers will be mapped to the default profile."
msgstr[0] "這些印表機將對應至此設定檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DocumentView
msgid "Thumbnail images visible"
msgstr "顯示縮圖"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Time Server Account"
msgstr "時間伺服器帳戶"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Timeout in seconds:"
msgstr "時限以秒計："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.TableColumns
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.ApplicationSettingsViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.GroupingColumn
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Title Replacements"
msgstr "替換標題"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "Title from Printjob"
msgstr "標題來自列印作業"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "Title from Settings"
msgstr "標題來自設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.MetadataTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "To proceed you need to save your current settings."
msgstr "需先儲存目前設定以繼續。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "To:"
msgstr "至："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Too big. Outlook only allows for 150mb of attachments."
msgstr "檔案太大。Outlook 僅允許 150mb 以內附加檔。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Too many attachment. The limit to attachments is 100."
msgstr "過多附加檔。附加檔上限為 100。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageNumberPosition
msgid "Top Center"
msgstr "頂部居中"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageNumberPosition
msgid "Top Left"
msgstr "頂部靠左"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageNumberPosition
msgid "Top Right"
msgstr "頂部靠右"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Total file size:"
msgstr "檔案大小總計："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.ForwardToFurtherQueueTranslation
msgid "Trigger another conversion by forwarding the original source document to an other queue, e.g. to convert to another output format."
msgstr "透過將原始來源文件轉發到其他設定檔來觸發另一佇列，例如 轉換為另一種輸出格式。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.ForwardToOtherProfile.ForwardToFurtherProfileTranslation
msgid "Trigger another conversion by forwarding the original source document to another profile, e.g. to convert to another output format."
msgstr "透過將原始來源文件轉發到其他設定檔來觸發另一次轉換，例如 轉換為另一種輸出格式。"

msgid "Turkish"
msgstr "土耳其"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "URL:"
msgstr "網址："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "UTF-8 text which approximates the original text layout"
msgstr "近似於原始文字版面的 UTF-8 文字"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unable to add one of the attachment files. The PDF format versions are not compatible."
msgstr "無法添加某一個附件檔。文件檔的PDF格式版本不相容。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unable to add one of the cover files. The PDF format versions are not compatible."
msgstr "無法添加某一個封面檔。文件檔的PDF格式版本不相容。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unable to add the background. The PDF format versions are not compatible."
msgstr "無法添加背景。此檔的PDF格式版本不相容。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unable to add the background. The background PDF may not be password protected."
msgstr "無法加入背景。該背景檔PDF可能具密碼保護。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unable to add the watermark. The PDF format versions are not compatible."
msgstr "無法加入浮水印。此檔的PDF格式版本不相容。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unable to add the watermark. The watermark PDF file may not be password protected."
msgstr "無法加入浮水印。此浮水印檔PDF檔可能有密碼保護。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "Unable to load the RSS feed. Please check your internet connection."
msgstr "無法讀入 RSS 摘要。請檢查您的網路連線。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Unicode (UCS2) text with byte order mark (BOM) which approximates the original text layout"
msgstr "與原始文字版面近似的位元組順序記號（BOM）的 Unicode（UCS2）文字"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Unit of measurement:"
msgstr "度量單位："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unknown error in e-mail client action."
msgstr "發生未知錯誤在電子郵件用戶端動作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unknown internal error."
msgstr "未知的內部錯誤。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Unlock here"
msgstr "在此解鎖"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.BusinessFeatureTranslation
msgid "Unlock the business features with PDFCreator Professional!"
msgstr "採用 PDFCreator 專業版以解鎖進階功能！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "Unused Printers"
msgstr "未使用的印表機"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Update Interval"
msgstr "更新間隔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.Update.RestartApplicationInteractionTranslation
msgid "Update PDFCreator"
msgstr "更新 PDFCreator"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Update check"
msgstr "檢查更新"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Update check is already running."
msgstr "更新檢查正在執行。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Upload with FTP"
msgstr "透過 FTP 上傳"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Uploads the document to Dropbox to save it or to share it with a link."
msgstr "將文件檔上傳至 Dropbox 保存或分享連結。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
msgid "Uploads the document to Outlook Web Access to save as draft or send to recipient."
msgstr "文件檔上傳至 Outlook Web Access 保存草稿或送給收件人。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "Uploads the document to an HTTP server."
msgstr "上傳檔案至 HTTP 伺服器。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Uploads the document with FTP."
msgstr "透過 FTP 上傳文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用統計"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Usage statistics"
msgstr "使用統計"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Use HTML"
msgstr "採用 HTML"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "Use PDF Architect"
msgstr "使用 PDF Architect"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Use Roman numerals"
msgstr "使用羅馬數字"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "Use Windows default viewer"
msgstr "使用 Windows 預設瀏覽器"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid ""
"Use new Ghostscript PDF interpreter\n"
"(uncheck if the new version causes issues)"
msgstr ""
"使用新的 Ghostscript PDF 解譯器\n"
"（取消勾選若新版本會導致問題）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "Use the value in the Profile Settings (e.g. for title or e-mail recipient) via the following token pattern:"
msgstr "透過以下標記形式（例如，對於標題或電子郵件收件人）使用配置設定檔中的值："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "Use {0}"
msgstr "使用 {0}"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.AboutViewTranslation
msgid "User Guide"
msgstr "使用指南"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "User Name:"
msgstr "使用者名稱:"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "User Token"
msgstr "使用者標記"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "User Tokens"
msgstr "使用者標記"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "User Tokens allow to predefine information like the e-mail address, subject, and text directly in the document without having to manually open PDFCreator settings for each conversion."
msgstr "使用者標記允許直接在文件中預先定義電子郵件、標題及文本等訊息，而不需為每次轉換時手動開啟 PDFCreator 設定。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User cancelled retyping HTTP authentication password."
msgstr "使用者已取消重試 HTTP 驗證密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User cancelled retyping SMTP e-mail password."
msgstr "使用者已取消重試 SMTP 電子郵件密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User cancelled retyping the FTP server password."
msgstr "使用者已取消重試 FTP 伺服器密碼。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "User name"
msgstr "使用者名稱"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "User password (for opening):"
msgstr "使用者密碼 (開啟用)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "User tokens allow you to define your own place holders for settings and set the values directly in your document. Place a pattern like this on a separate line in your document:"
msgstr "使用者標記允許您設置定義自己的替代字符，以直接在文件中替換該值。將這樣的模式放在文件中的單獨一行中："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in Dropbox directory require the user token action to be enabled."
msgstr "Dropbox 目錄中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in FTP directory require the user token action to be enabled."
msgstr "FTP 目錄中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in HTTP account URL require the user token action to be enabled."
msgstr "HTTP 帳戶 URL 中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in Outlook Web Access content require the user token action to be enabled."
msgstr "Outlook Web Access 內容中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in Outlook Web Access recipient bcc require the user token action to be enabled."
msgstr "Outlook Web Access 收件者密件副本中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in Outlook Web Access recipient cc require the user token action to be enabled."
msgstr "Outlook Web Access 收件者副本中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in Outlook Web Access recipient require the user token action to be enabled."
msgstr "Outlook Web Access 收件者中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in Outlook Web Access subject require the user token action to be enabled."
msgstr "Outlook Web Access 主題中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in SMTP 'on behalf of' require the user token action to be enabled."
msgstr "SMTP 中「on behalf of」的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in SMTP content require the user token action to be enabled."
msgstr "SMTP 內容中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in SMTP display name require the user token action to be enabled."
msgstr "SMTP 顯示名稱中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in SMTP recipient bcc require the user token action to be enabled."
msgstr "SMTP 收件者密件副本中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in SMTP recipient cc require the user token action to be enabled."
msgstr "SMTP 收件者副本中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in SMTP recipient require the user token action to be enabled."
msgstr "SMTP 收件者中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in SMTP subject require the user token action to be enabled."
msgstr "SMTP 主題中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in background file path require the user token action to be enabled."
msgstr "背景檔路徑中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in certificate file path require the user token action to be enabled."
msgstr "憑證檔路徑中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in file name template require the user token action to be enabled."
msgstr "檔案名稱範本中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in mail client content require the user token action to be enabled."
msgstr "郵件用戶端內容中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in mail client recipient bcc require the user token action to be enabled."
msgstr "郵件用戶端收件者密件副本中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in mail client recipient cc require the user token action to be enabled."
msgstr "郵件用戶端收件者副本中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in mail client recipient require the user token action to be enabled."
msgstr "郵件用戶端收件者中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in mail client subject require the user token action to be enabled."
msgstr "郵件用戶端主題中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in metadata author require the user token action to be enabled."
msgstr "元資料作者中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in metadata keywords require the user token action to be enabled."
msgstr "元資料關鍵字中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in metadata subject require the user token action to be enabled."
msgstr "元資料主題中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in metadata title require the user token action to be enabled."
msgstr "元資料標題中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in page number format require the user token action to be enabled."
msgstr "頁碼格式的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in program file path require the user token action to be enabled."
msgstr "程式檔案路徑中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in signature contact path require the user token action to be enabled."
msgstr "簽章聯絡人路徑中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in signature image file path require the user token action to be enabled."
msgstr "簽名影像檔案路徑中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in signature location require the user token action to be enabled."
msgstr "簽章位置中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in signature reason path require the user token action to be enabled."
msgstr "簽章原因路徑中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in stamp text require the user token action to be enabled."
msgstr "印章文字中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in target directory require the user token action to be enabled."
msgstr "目標目錄中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in the additional Outlook Web Access attachment files require the user token action to be enabled."
msgstr "其他 Outlook Web Access 附件檔案中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in the additional SMTP attachment files require the user token action to be enabled."
msgstr "其他 SMTP 附件檔案中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in the additional mail client attachment files require the user token action to be enabled."
msgstr "其他郵件用戶端附件檔案中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in the attachment file paths require the user token action to be enabled."
msgstr "附件檔案路徑中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in the cover file paths require the user token action to be enabled."
msgstr "封面檔案路徑中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in watermark file path require the user token action to be enabled."
msgstr "浮水印檔案路徑中的使用者標記需要開啟使用者標記操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Validating license..."
msgstr "驗證授權…"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "Value for '{0}'"
msgstr "'{0}' 值"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "View and print any PDF"
msgstr "預覽和列印任何 PDF"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.ApplicationSettingsViewTranslation
msgid "Viewer"
msgstr "瀏覽器"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Viewer Settings"
msgstr "瀏覽器設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Viewer not found"
msgstr "找不到瀏覽器"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Viewer opens on page:"
msgstr "瀏覽器開啟頁次:"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Viewer was not found, please check your settings."
msgstr "找不到瀏覽器，請檢查您的設定值。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Wait until the program has ended"
msgstr "等到程式執行完畢"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Warn when a send action is skipped"
msgstr "跳過發送動作時發出警告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
msgid "Warning: The following documents are PDF 2.0 files and can't be added to other documents during the conversion:"
msgstr "警告：下列文件為 PDF 2.0檔案，不能在轉換過程中添加到其他文件檔中："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Warning: The selected document is a PDF 2.0 file and can't be added to other documents during the conversion."
msgstr "警告：所選取的文件檔為 PDF 2.0檔案，不能在轉換過程中添加到其他文件檔中。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Watermark"
msgstr "浮水印"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Watermark File (Only PDF):"
msgstr "浮水印檔 (僅PDF)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "We recommend PDF Architect, our PDF viewer and editor."
msgstr "推薦 PDF Architect，我們的瀏覽與編輯工具。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "We recommend installing the new, improved PDF Architect."
msgstr "我們推薦安裝此全新改進的 PDF Architect。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UpdateInterval
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "What's new?"
msgstr "那些新功能？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "When activating the workflow editor you can choose the actions that fit best to your requirements and adjust their order according to your individual workflow."
msgstr "當啟用工作流程編輯器時，您可以選擇最適合您的需求的操作，並根據您的個人工作流程調整其順序。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Width:"
msgstr "寬："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid ""
"Wrong license key syntax.\n"
"It must look like '12345-67890-ABCDE-EFGHI-JKLMNO-PRSTU'.\n"
"Valid characters are: A-Z, 0-9 and the dash."
msgstr ""
"錯誤授權金鑰語法。\n"
"它必須如 '12345-67890-ABCDE-EFGHI-JKLMNO-PRSTU'。\n"
"合法字元為：A-Z, 0-9 及 -。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "XML-escaped Unicode along with information regarding the format of the text"
msgstr "XML 逸出轉義的 Unicode 以及有關文字格式的訊息"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "You already have PDF Architect on your computer"
msgstr "您電腦裡已經安裝 PDF Architect"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "You already have the most recent version."
msgstr "你已經安裝了最新版本。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "You can enable the RSS news feed by activating it in the application settings."
msgstr "您可在應用軟體設定裡啟用 RSS 新聞摘要。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "You can now close this window."
msgstr "您現在可以關閉此視窗。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid ""
"You do not have any PDFCreator printers installed. Most likely there was a problem during the setup or the installation has been altered afterwards.\n"
"Do you want to fix this by reinstalling the PDFCreator printers?\n"
"\n"
"Note: You might be asked to grant admin privileges while fixing the problem."
msgstr ""
"您並未安裝任何 PDFCreator 印表機。此問題極有可能是設定或安裝時修改所導致。\n"
"是否重新安裝 PDFCreator 印表機來修正此問題？\n"
"\n"
"註：可能會詢問管理員權限以修正此問題。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "You don't have a valid license key?"
msgstr "你並未使用有效的授權金鑰？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "You have invalid settings with unsaved changes."
msgstr "在未儲存變更裡有無效的設定。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "You have invalid settings."
msgstr "有無效的設定值。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "You have no print queues yet. Add your first queue now!"
msgstr "您還沒有列印佇列。 立即新增您的第一個佇列！"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "You have no printers yet. Please add a printer to your queue."
msgstr "您還沒有列印機。 請新增一個印表機到您的佇列。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "You have printed a password-protected PDF file and Ghostscript ist not able to convert such files."
msgstr "您列印了受密碼保護的 PDF 檔案但 Ghostscript 無法轉換這樣的檔案。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "You have selected to save files only temporarily. If you want to set the target directory click here."
msgstr "您現選取只暫時存檔。如果您想要設定目標目錄點此。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "You have unsaved changes."
msgstr "有尚未儲存的設定。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "You may not delete the last printer. Uninstall PDFCreator if you really want to remove all related printers."
msgstr "不能刪除最後一個印表機。如果您確定要刪除所有相關的印表機，請卸載 PDFCreator。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.BusinessFeatureTranslation
msgid "You need PDFCreator Professional for this feature. Click here for more information."
msgstr "您需要 PDFCreator 專業版才有此項功能。點此獲取更多資訊。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Your individual workflow"
msgstr "您個人工作流程"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.ProgramTranslation
msgid ""
"Your license for \"{0}\" has expired.\n"
"PDFCreator will shut down."
msgstr ""
"您的授權 \"{0}\" 已過期。\n"
"PDFCreator 即將關閉。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.ProgramTranslation
msgid ""
"Your license for \"{0}\" has expired.\n"
"Please contact your administrator.\n"
"PDFCreator will shut down."
msgstr ""
"您的授群 \"{0}\" 已過期。\n"
"請聯繫您的系統管理員。\n"
"PDFCreator 即將關閉。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.ProgramTranslation
msgid ""
"Your license for \"{0}\" is invalid or has expired. Please check your license, otherwise PDFCreator will shutdown.\n"
"Do you want to check your license now?"
msgstr ""
"您的授權 \"{0}\" 是無效或已過期。請檢核您的授權，否則 PDFCreator 即將關閉，\n"
"是否現在檢核您的授權？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.LicenseExpirationReminderTranslation
msgid "Your license has expired."
msgstr "您的授權已到期。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Your license was activated successfully, thank you for using {0}."
msgstr "您的授權已成功啟用，感謝您使用 {0}。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.LicenseExpirationReminderTranslation
msgid "Your license will expire in {0} day."
msgid_plural "Your license will expire in {0} days."
msgstr[0] "您的授權將在 {0} 天內到期。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.ProgramTranslation
msgid ""
"Your trial has expired on {0}.\n"
"PDFCreator will shut down.\n"
"\n"
"Please contact: licensing@pdfforge.org"
msgstr ""
"您的試用版到期日為 {0}。\n"
"PDFCreator 即將關閉。\n"
"\n"
"請聯繫：licensing@pdfforge.org"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Your trial license expires today."
msgstr "您的試用授權今天到期。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Your trial license has expired"
msgstr "您的適用授權已過期"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "Your trial license will expire in {0} day."
msgid_plural "Your trial license will expire in {0} days."
msgstr[0] "您的試用授權將在 {0} 天內到期。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Your version of PDF Architect does not support this feature."
msgstr "您的 PDF Architect 版本並不支援此項功能。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "ZIP"
msgstr "ZIP"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionMonochrome
msgid "ZIP Compression"
msgstr "ZIP壓縮"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UserTokenSeparator
msgid "[[[   ]]]"
msgstr "[[[…]]]"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Dialogs.InputBoxWindowTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.OverwriteOrAppendTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.Password.PasswordOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PasswordButtonControlTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateDownloadWindowTranslation
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.OverwriteOrAppendTranslation
msgid "_Merge"
msgstr "合併(_M)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Dialogs.InputBoxWindowTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.Password.PasswordOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PasswordButtonControlTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid "_Ok"
msgstr "確定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.OverwriteOrAppendTranslation
msgid "_Overwrite"
msgstr "覆寫(_O)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.Password.PasswordOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PasswordButtonControlTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
msgid "_Remove"
msgstr "移除(_R)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PasswordButtonControlTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
msgid "_Skip"
msgstr "跳過(_S)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "_Subject:"
msgstr "主旨(_S)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "_Text:"
msgstr "文字(_T)："

#. pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "and {0} more file/directory"
msgid_plural "and {0} more files/directories"
msgstr[0] "還有 {0} 個檔案/目錄"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.DeleteFilesTranslation
msgid "and {0} more."
msgid_plural "and {0} more."
msgstr[0] "還有 {0} 個。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UnitOfMeasurement
msgid "centimeter"
msgstr "公分"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UnitOfMeasurement
msgid "inch"
msgstr "英寸"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "key files"
msgstr "金鑰檔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "keyword 1 keyword 2"
msgstr "關鍵字1 關鍵字2"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "on behalf of"
msgstr "謹代表"

msgid "pdfforge"
msgstr "pdfforge"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "replaced passwords"
msgstr "更換密碼"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "restrict to low quality"
msgstr "限制為低品質"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to copy content from the document"
msgstr "從文件複製內容"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to edit comments"
msgstr "編輯注釋"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to edit the assembly"
msgstr "組合編輯"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to edit the document"
msgstr "編輯文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to fill forms"
msgstr "填寫表單"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to print the document"
msgstr "列印文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to use a screen reader"
msgstr "使用螢幕閱讀器"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "{0} Settings"
msgstr "{0} 設定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "{0} Update"
msgstr "{0} 更新"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "{0} via FTP"
msgstr "{0} 透過 FTP"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "{0} via SFTP"
msgstr "{0} 透過 SFTP"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid ""
"{0} was not able to look for an update.\n"
"Please check your internet connection and retry later."
msgstr ""
"{0} 無法找到更新。\n"
"請檢查您的網路連線並稍後重試。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UserTokenSeparator
msgid "{{{   }}}"
msgstr "{{{…}}}"
